<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="update_text">"v3.5.1:
 - fix for not discovered interfaces for MANY devices. To use that fix if you are affected you have to REINSTALL.
 

 v3.5.0:
 - fixed that connection fee is calculated at free times and free numbers
 - connection fee now works with calltime limit together
 - added a new network interfaces (also Motorola Razr)
 - small and internal improvements
 

 v3.4.2:
 - new czech language integrated
 - renewed polish language
 

 v3.4.0:
 - δυνατότητα ορισμού βασικών τελών
 - δυνατότητα προσθήκης αρχικού κόστους
 - δυνατότητα αντιστοίχησης ενός μηνύματος με 80 χαρακτήρες (και όχι 160 που είναι συνήθως)
 - αισθητικές βελτιώσεις στα γραφικά στοιχεία
 - προσθήκη ουγγρικής μετάφρασης
 - υποστήριξη επιτάχυνσης υλικού για συσκευές με την έκδοση honeycomb
 - επιδιόρθωση προβλημάτων
 

 v3.3.3:
 - υποστήριξη των συσκευών με την έκδοση honeycomb (χωρίς πρός το παρόν μετατροπή του UI)
 - επιδιόρθωση προβλήματος σχετικού με τους μετρητές δεδομένων
 

 v3.3.2:
 - διάφορες βελτιώσεις
 

 v3.3.1:
 - επιδιόρθωση προβλήματος στην ελληνική και την πολωνική μετάφραση
 

 v3.3.0:
 - δυνατότητα ανταλλαγής μηνυμάτων/χρόνου ομιλίας σε συμβόλαια όπου πχ ένα λεπτό ομιλίας αντιστοιχεί σε ένα μήνυμα
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων σε νεότερες συσκευές της Samsung
 - αλλαγές στο wifi interface
 - αλλαγή της μεθόδου υπολογισμού μηνυμάτων με πιο αξιόπιστη, η οποία όμως δεν παρέχει άμεσα αποτελέσματα στην ανανέωση των γραφικών στοιχείων ή των ειδοποιήσεων. Η προεπιλεγμένη τιμή είναι τα 90 λεπτά, μπορείτε όμως μεγαλώσετε την τιμή εάν δε στέλνετε συχνά μηνύματα
 - δυνατότητα ανεξάρτητης ενεργοποίησης κόστους κλήσεων και μηνυμάτων
 - δυνατότητα ενεργοποίησης συγκεκριμένων μόνο κατηγοριών ειδοποιήσεων
 - δυνατότητα επαναφορά ρυθμίσεων διεπαφής χρήστη, για όσους αντιμετωπίζουν προβλήματα με τον υπολογισμό του όγκου δεδομένων
 - βελτίωση απόδοσης κατά την αλλαγή καρτελών
 - προσθήκη πολωνικής μετάφρασης
 - βελτίωση ελληνικής μετάφρασης
 - επιδιόρθωση προβλημάτων
 

 v3.2.2:
 - δυνατότητα καθορισμού ορίου κόστους
 - δυνατότητα εκτίμησης κόστους
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο LG Optimus 2X
 - βελτίωση απόδοσης
 - προσθήκη δανικής μετάφρασης
 

 v3.2.1:
 - προσθήκη ισπανικής μετάφρασης
 - επιδιόρθωση προβλημάτων
 

 v3.2.0:
 - βελτιώσεις απόδοσης
 - βελτίωσεις στην ανανέωση των γραφικών στοιχείων
 - δυνατότητα απεικόνησης του χρόνου σε 3600/3600 και 60/15
 

 v3.1.3:
 - επιδιόρθωση προβλημάτων
 

 v3.1.2:
 - επιδιόρθωση προβλημάτων για συσκευές με android 1.6
 

 v3.1.1:
 - προσθήκη ρώσικης μετάφρασης
 

 v3.1.0:
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων σε περισσότερες συσκευές (πιθανώς και μεταγενέστερες). Εάν δεν εντοπιστεί το 3G interface, προχωρήστε σε εκκαθάριση δεδομένων από τη διαχείριση εφαρμογών.
 - δυνατότητα απεικόνισης του χρόνου σε ώρες και λεπτά (αντί για λεπτά αποκλειστικά)
 - προσθήκη δυο νέων στατιστικών, σχετικών με το μήκος των μηνυμάτων
 - βελτιώσεις απόδοσης
 

 v3.0.4:
 - δυνατότητα καθορισμού της συχνότητας ανανέωσης για τον υπολογισμό του όγκου δεδομένων
 - δυνατότητα χειροκίνητης διόρθωσης των στατιστικών
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο Samsung Intercept (απαιτείται επανεγκατάσταση)
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο Samsung Captivate (απαιτείται επανεγκατάσταση)
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στα Sony Ericsson Xperia X10 mini και mini pro (απαιτείται επανεγκατάσταση)
 

 v3.0.3:
 - επιδιόρθωση προβλημάτων στη λειτουργία εξαίρεσης αριθμών
 - δυνατότητα εξαίρεσης αριθμών με υποδείγματα που δεν αντιστοιχούν σε επαφές
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο Motorola Droid 2 (απαιτείται επανεγκατάσταση)
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο Sony Ericsson Xperia X10i (απαιτείται επανεγκατάσταση)
 - βέλτιστοποίηση υποστήριξης υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο Samsung Galaxy Tab (απαιτείται επανεγκατάσταση)
 

 v3.0.2:
 - προσθήκη ελληνικής μετάφρασης
 - προσθήκη κινέζικης μετάφρασης
 

 v3.0.1: 
 - επιδιόρθωση προβλημάτων για συσκευές με android 1.6 
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων σε πολλές επιπλέον συσκευές, όπως: (απαιτείται επανεγκατάσταση) 
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο HTC Liberty/Aria 
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο HTC Desire HD 
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο HTC HD2 
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο Samsung Captivate 
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο Samsung Galaxy Tab 
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο Motorola Milestone 2 
 

 v3.0.0:
 - δυνατότητα καθορισμού χρέωσης εισερχομένων κλήσεων και εισερχομένων μηνυμάτων 
 - βελτίωση απόδοσης 
 - αισθητικές αλλαγές 
 - τροποποιημένη οθόνη σύνοψης :-D
 - νέο σύστημα αγαπημένων στατιστικών 
 

 v2.2.6:
 - διαφορετικά χρωματικά επίπεδα στη γραμμή προόδου των γραφικών στοιχείων
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στα Samsung GT-I9000B και Samsung Vibrant (GT-I5500B) (απαιτείται επανεγκατάσταση) 
 - επιδιόρθωση προβλημάτων σχετικά με την αναπαράσταση του όγκου δεδομένων upload και download 
 - επιδιόρθωση προβλημάτων σχετικά με τη λανθασμένη απεικόνιση σε QVGA οθόνες 
 - επανεμφάνιση του γραφικού στοιχείου σε συσκευές με Android 1.5 
 

 v2.2.5:
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στο Motorola Droid X (απαιτεί επανεγκατάσταση) 
 - αλλαγές στον κώδικα
 

 v2.2.4:
 - προσωρινή παύση χρήσης του διαφανούς χρώματος στα γραφικά στοιχεία 
 - επιδιόρθωση προβλημάτων σχετικά με τα γραφικά στοιχεία 
 - προσθήκη 4 στατιστικών για τη μέση χρήση κλήσεων και μηνυμάτων 
 - προσθήκη μενού με πληροφορίες σχετικά με το τι αναπαρίσταται στο γραφικό στοιχείο 
 - προσθήκη καταχωρήσεων γρήγορης βοήθειας για την κατανόηση όλων των επιλογών 
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στα LG GT540 and Sony Ericsson X10i (απαιτείται επανεγκατάσταση) 
 

 v2.2.3:
 - επιδιόρθωση στο 2x1 γραφικό στοιχείο 
 

 v2.2.2:
 - βελτίωση ταχύτητας ανάλυσης 
 - ξεκαθάρισμα αριθμών (μεγαλύτερη ακρίβεια στις μετρήσεις και το φιλτράρισμα αριθμών) 
 - διόρθωση κωδικού κλήσης χώρας (μεγαλύτερη ακρίβεια στις μετρήσεις και το φιλτράρισμα αριθμών) 
 - αισθητικές βελτιώσεις στην απεικόνιση δεδομένων 
 - επιδιόρθωση προβλημάτων στο μενού 'δωρεάν ημέρες &amp; ώρες', το οποίο προκαλούσε αναγκαστικό κλείσιμο της εφαρμογής 
 

 v2.2.1:
 - επιδιόρθωση κρίσιμου προβλήματος 
 

 v2.2.0:
 - προσθήκη του μενού: \"Εξαναγκασμένη Χρήσης της Αγγλικής Γλώσσας\" 
 - υποστήριξη του υπολογισμού δεδομένων μέσω WiFi για τα HTC Desire, HTC Wildfire και HTC Evo (απαιτείται επανεγκατάσταση) 
 - προσθήκη λειτουργίας της \"εξαίρεσης δωρεάν ημερών και ωρών\" 
 - βελτιώση παρουσίασης του όγκου δεδομένων
 - δνατότητα καθορισμού μεγαλύτερων ορίων όγκου δεδομένων (πχ 1500 MB) 
 

 v2.1.3:
 - προσθήκη γερμανικής μετάφρασης 
 

 v2.1.2:
 - υποστήριξη όλων των ισοτιμιών νομισμάτων 
 - επιδιόρθωση προβλήματος σχετικού με το συγχρονισμό δεδομένων 
 

 v2.1.1:
 - υποστήριξη υπολογισμού του όγκου δεδομένων στε 2 νέες συσκευές της Samsung 
 - επιδιόρθωση bug στην γραμμή προόδου όταν έχουν καθοριστεί μεγάλα όρια 
 - μικρές βελτιώσεις
 

 v2.1.0:
 - πλήρης ενσωμάτωση μέτρησης της κίνησης δεδομένων 
 (Προσοχή: η λειτουργία αυτή βρίσκεται σε στάδιο BETA. Ενημερώστε με με email για πιθανά bugs) 
 - 3x1 γραφικό στοιχείο με τον όγκο των δεδομένων 
 - δυνατοτητα χρήσης της τιμολόγησης, ανεξάρτητα από την ύπαρξη ορίων ή όχι"</string>
    <string name="update_text_premium">"v3.4.2:
 - added pie charts (Top Charts) for a lot of call and sms stats
 

 v3.4.0:
 - προσθήκη 2 νέων στατιστικών για τα γραφικά στοιχεία (μηνιάια/συνολικά χρεώσιμα σταλθέντα μηνύματα)
 - widget click is now dynamic to content of widget for all stats and widgets
 - προσθήκη διαφορετικών εικονιδίων για κάθε στατιστικό κόστους
 - δυνατότητα διατήρησης αντιγράφου ασφαλείας και επαναφοράς των ρυθμίσεων του προγράμματος
 - δυνατότητα εξαγωγής των συμβάντων κλήσεων και μηνυμάτων σε αρχείο τύπου CSV
 

 v3.3.0:
 - προσθήκη αρχείου καταγραφής συμβάντων (βρίσκεται σε μορφή BETA)
 - δυνατότητα προσθήκης συντόμευσης του αρχείου καταγραφής συμβάντων στην αρχική οθόνη
 - δυνατότητα επιλογής 7 επιπλέον στατιστικών στοιχείων για εμφάνιση στα γραφικά στοιχεία
 

 v3.2.1:
 - δυνατότητα προσθήκης συντόμευσης των δεδομένων ανά εφαρμογή στην αρχική οθόνη
 

 v3.2.0:
 - δυνατότητα υπολογισμού του όγκου δεδομένων που καταναλώνει κάθε εφαρμογή (ισχύει για κινητά με έκδοση Android 2.2 και μεταγενέστερη)
 - διόρθωση στη δεύτερη θέση του γραφικού στοιχείου της γραμμής ειδοποιήσεων
 

 v3.1.3:
 - προσθήκη γραφικού στοιχείου μιας θέση 1x1
 - επέκταση της λειτουργίας Τop 3 σε Top 10
 - δυνατότητα προσθήκης γραφικού στοιχείου στη γραμμή ειδοποιήσεων
 

 v3.1.1:
 - προσθήκη γραφικού στοιχείου 4x1
 

 v3.1.0:
 - προσθήκη στατιστικού με το συνολικό κόστος για το γραφικό στοιχείο
 

 v3.0.4:
 - αρχική έκδοση
 - δυνατότητα καθορισμού της τιμής του γραφικού στοιχείου
 - δυνατότητα αφαίρεσης των μονάδων μέτρησης από το γραφικό στοιχείο
 - δυνατότητα καθορισμού του ποσοστού διαφάνειας στο γραφικό στοιχείο
"</string>
    <string name="nitro_valueseekbar_set">Εντάξει</string>
    <string name="nitro_valueseekbar_cancel">Άκυρο</string>
    <string name="whatsnew_free">Δωρεάν</string>
    <string name="whatsnew_premium">Πληρωτέα</string>
    <string name="quickinfo_event_log">Το μητρώο αυτό σας παρουσιάζει τις κλήσεις και τα μηνύματα που η εφαρμογή συνέλεξε. Τα συμβάντα αυτά αποτελούν τη βάση των υπολογισμών. Κάντε κλίκ σε οποιοδήποτε στατιστικό για περισσότερες πληροφορίες</string>
    <string name="price_connection_fee">τέλος σύνδεσης (ανά κλήση)</string>
    <string name="use_connection_fee">χρήση τέλους σύνδεσης</string>
    <string name="use_basic_fee">χρήση βασικού τέλους</string>
    <string name="price_basic_fee">βασικό τέλος (ανά μήνα)</string>
    <string name="pref_export_config">Εξαγωγή ρυθμίσεων</string>
    <string name="pref_export_data">Εξαγωγή δεδομένων</string>
    <string name="pref_import_config">Εισαγωγή ρυθμίσεων</string>
    <string name="pref_import_data">Εισαγωγή δεδομένων</string>
    <string name="pref_export_csv">Εξαγωγή μητρώου συμβάντων (CSV)</string>
    <string name="pref_export_config_sum">Διατηρεί αντίγραφο ασφαλείας στην κάρτα μνήμης ενώ συμπεριλαμβάνει και τους εξεραιθέντες αριθμούς</string>
    <string name="pref_export_data_sum">Διατηρεί αντίγραφο ασφαλείας των κλήσεων και των μηνυμάτων στην κάρτα μνήμης</string>
    <string name="pref_import_config_sum">Επαναφέρει τις ρυθμίσεις από την κάρτα μνήμης</string>
    <string name="pref_import_data_sum">Επαναφέρει το αρχείο κλήσεων και μηνυμάτων από την κάρτα μνήμης και το προσθέτει στα τωρινά δεδομένα</string>
    <string name="pref_export_csv_sum">Εξαγωγή των κλήσεων και των μηνυμάτων σε αρχείο τύπου CSV</string>
    <string name="pref_use_unicode_sms_split">Διαχωρισμός μηνυμάτων στους 80 χαρακτήρες (unicode)</string>
    <string name="pref_use_unicode_sms_split_sum">Επιλέξτε το εάν τα μηνύματα που αποστέλετε χωρίζονται μετά τους 80 χαρακτήρες</string>
    <string name="pref_importexport">Εισαγωγή/Εξαγωγή (BETA)</string>
    <string name="units_category">Ανταλλαγή μηνυμάτων/χρόνου ομιλίας</string>
    <string name="unit_limit_box_or">ή</string>
    <string name="pref_gui">Ρυθμίσεις γραφικού περιβάλλοντος</string>
    <string name="pref_notifications_cat">Ρυθμίσεις ειδοποιήσεων</string>
    <string name="pref_unit_limit">Όριο μονάδων (ανταλλαγή μηνυμάτων/χρόνου ομιλίας)</string>
    <string name="pref_unit_limit_sum">Επιλέξτε εφόσον μπορείτε να ανταλλάξετε λεπτά ομιλίας με μηνύματα ή αντίστροφα (πχ 100 λεπτά ομιλίας ή 200 μηνύματα). Η βάση των υπολογισμών είναι τα λεπτά ομιλίας,τα οποία ονομάζονται μονάδες. Στα όρια μηνυμάτων και μονάδων (λεπτών), υπολογίζεται η αντιστοιχία αυτών των δύο μεγεθών. Το κόστος βασίζεται στην αντιστοιχία αυτή. Εσείς απλά ορίζετε το κόστος μιας μονάδας, εάν θέλετε να υπολογίζονται τα κόστη. Με την ενεργοποίηση αυτής της λειτουργίας απενεργοποιούνται τα μεμονωμένα όρια κλήσεων ή/και μηνυμάτων</string>
    <string name="pref_units_free_sum">Πόσα λεπτά μπορείτε να μιλήσετε (μονάδες)</string>
    <string name="pref_units_free">Δωρεάν λεπτά (μονάδες)</string>
    <string name="pref_units_sms_free_sum">Ή πόσα μηνύματα μπορείτε να στείλετε σε ένα μήνα</string>
    <string name="pref_units_sms_free">Δωρεάν μηνύματα</string>
    <string name="pref_costs_limit">Όριο κόστους</string>
    <string name="pref_costs_limit_sum">Καθορίσετε ένα όριο για το συνολικό κόστος, ώστε να επιτύχετε καλύτερο έλεγχο του λογαριασμού σας</string>
    <string name="pref_costs_free_sum">Το μέγιστο ποσό (σε ευρώ) που επιθυμείτε να ξοδέψετε και για την επίτευξη του οποίου επιθυμείτε να ειδοποιηθείτε</string>
    <string name="pref_costs_free">Όριο κόστους (σε ευρώ)</string>
    <string name="costs_remaining">Εναπομείναν κόστος</string>
    <string name="estimated_costs">Εκτιμώμενο κόστος</string>
    <string name="units_remaining">Εναπομείνασες μονάδες</string>
    <string name="estimated_units">Εκτιμωμενες μονάδες</string>
    <string name="applist_textbox_search">Αναζήτηση</string>
    <string name="pref_showunits">Απεικόνιση μονάδων μέτρησης</string>
    <string name="widgetconfig_4slot">4η θέση</string>
    <string name="widgetconfig_3slot">3η θέση</string>
    <string name="widgetconfig_2slot">2η θέση</string>
    <string name="widgetconfig_1slot">1η θέση</string>
    <string name="widgetconfig_configure">Ρύθμιση</string>
    <string name="button_search">Αναζήτηση</string>
    <string name="applist_system_apps">Εφαρμογές συστήματος</string>
    <string name="applist_downloaded_apps">Εγκατεστημένες εφαρμογές</string>
    <string name="data_per_app_shortcuttitle">Όγκος δεδομένων ανά εφαρμογή</string>
    <string name="data_per_app_button">Όγκος δεδομένων ανά εφαρμογή</string>
    <string name="applist_not_supported_text">Η δυνατότητα αυτή δεν υποστηρίζεται από το κινητό ή τη rom σας!</string>
    <string name="applist_feature_not_supported">Δεν υποστηρίζεται</string>
    <string name="dataperapp_info_text">Ο αναγραφόμενος όγκος δεδομένων είναι ο όγκος, όπως καταγράφηκε από την τελευταία εκκίνηση της συσκευής. Ο όγκος αυτός αφορά τη χρήση όλων των ασύρματων συνδέσεων (πχ WiFi, 3G, USB και Bluetooth). Το λειτουργικό σύστημα Android δεν παρέχει πληροφορίες ανά συγκεκριμένη κατηγορία (πχ μόνο για 3G).</string>
    <string name="applist_getting_data">Λήψη δεδομένων...</string>
    <string name="pref_widget_1x1_oneslot_unitsadded_sum">Αφορά μόνο το γραφικό στοιχείο μιας θέσης</string>
    <string name="pref_widget_statusbarwidget_sum">Προσθήκη γραφικού στοιχείου στη γραμμή ειδοποιήσεων</string>
    <string name="pref_widget_use_statusbarwidget">Γραφικό στοιχείο γραμμής ειδοποιήσεων</string>
    <string name="widget_config_title">Πληροφορίες γραφικού στοιχείου</string>
    <string name="widgetconfig_premium_support4x1">Το γραφικό στοιχείο 4x1 αποτελεί λειτουργία, η οποία παρέχεται μόνο σε όσους έχουν αγοράσει την επι-πληρωμή έκδοση. Βοηθήστε να βελτιώσουμε την εφαρμογή Droidstats! Επιπλέον, η αγορά μέσω του Android Market, δίνει -εκτός των άλλων- τη δυνατότητα παραμετροποίησης των γραφικών στοιχείων.</string>
    <string name="widgetconfig_premium_supportedconfig">Η παραμετροποίηση των γραφικών στοιχείων αποτελεί μέρος των επιπλέον δυνατοτήτων που απολαμβάνουν οι χρήστες που αγόρασαν την εφαρμογή. Βοηθήστε να κάνουμε το Droidstats καλύτερο!</string>
    <string name="widgetconfig_premium">Στηρίξτε μας</string>
    <string name="pref_use1SlotWidget">Χρήση ως μοναδικό στατιστικό γραφικού στοιχείου</string>
    <string name="pref_use1SlotWidget_sum">Γραφικό στοιχείο 1x1, στο οποίο εμφανίζεται μόνο ένα στοιχείο</string>
    <string name="pref_status_bar_widget">Γραμμή ειδοποιήσεων</string>
    <string name="pref_status_bar_widget_theme">Θέμα γραφικού στοιχείου</string>
    <string name="pref_widget_4x1">4x1</string>
    <string name="pref_widget_3x1">3x1</string>
    <string name="pref_widget_2x1">2x1</string>
    <string name="pref_widget_1x1">1x1</string>
    <string name="pref_widget_other">Εμφάνιση</string>
    <string name="pref_widget_values">Γραφικά στοιχεία</string>
    <string name="pref_widget_transparency">Καθορισμός αδιαφάνειας</string>
    <string name="pref_widget_transparency_sum">Κινητά με έκδοση προγενέστερη της 2.2 (Froyo) μπορούν να χρησιμοποιήσουν μόνο προκαθορισμένα επίπεδα αδιαφάνειας</string>
    <string name="average_outgoing_paid_calls_length">Διάρκεια μιας μέσης χρεώσιμης εξερχόμενης κλησης</string>
    <string name="average_outgoing_paid_sms_length">Μήκος ενός μέσου χρεώσιμου εξερχόμενου μηνύματος</string>
    <string name="average_outgoing_paid_calls_length_sum">Η διάρκεια μιας μέσης κλήσης. Αφορά εξερχόμενες κλήσεις, για τις οποίες χρεώνεστε</string>
    <string name="average_outgoing_paid_sms_length_sum">Οι χαρακτήρες από τους οποίους αποτελείται ένα μέσο μήνυμα. Αφορά μόνο εξερχόμενα μηνύματα, για τα οποία χρεώνεστε</string>
    <string name="pref_useHoursDisplay">Αλλαγή μονάδων μέτρησης χρόνου ομιλίας</string>
    <string name="pref_useHoursDisplay_sum">Αντικατάσταση πχ των 130 λεπτών με 2 ώρες και 10 λεπτά στα λεπτομερή στατιστικά</string>
    <string name="about_title">Πληροφορίες</string>
    <string name="about_facebook">Facebook Group</string>
    <string name="about_donation_market">Αγορά μέσω Market</string>
    <string name="about_donation_paypal">Αγορά μέσω Paypal</string>
    <string name="about_homepage">Ιστοσελίδα</string>
    <string name="premium_invalid_title">Σφάλμα άδειας χρήσης!</string>
    <string name="premium_invalid_alert">Μη δυνατότητα επικύρωσης κλειδιού. Ενδεχομένως υπάρχει πρόβλημα με τον εξυπηρετητή αδειοδότησης της Google. Δεδομένα αδειοδότησης επαληθεύονται ανά τακτά διαστήματα μέσω Internet. Παρακαλώ επικοινωνήστε μαζί μας, σε περίπτωση που αντιμετωπίζετε προβλήματα.</string>
    <string name="pref_manual_corr_numlabel">Διόρθωση επαφών</string>
    <string name="manual_corr_calls">λεπτών</string>
    <string name="manual_corr_sms">μηνυμάτων</string>
    <string name="manual_corr_traffic">MB δεδομένων</string>
    <string name="pref_manual_corr_add">Αφαίρεση...</string>
    <string name="pref_manual_corr_hint">...από τα αντίστοιχα σύνολα.</string>
    <string name="pref_upateIntervallSMS">Συχνότητα ανανέωσης μηνυμάτων</string>
    <string name="pref_upateIntervallSMS_sum">Η συχνότητα με την οποία γίνεται ο έλεγχος για σταλθέντα/εισερχόμενα μηνύματα. Εάν δε στέλνετε συχνά μηνύματα, αυξήστε την τιμή. Εάν είναι απενεργοποιημένες οι υπηρεσίες υποβάθρου, χρησιμοποιείται μόνο κατά την εκκίνηση της εφαρμογής</string>
    <string name="pref_upateIntervallTraffic">Συχνότητα ανανέωσης όγκου δεδομένων</string>
    <string name="pref_upateIntervallTraffic_sum">Η συχνότητα με την οποία γίνεται η καταγραφή του όγκου δεδομένων (επηρεάζει την ακρίβεια των υπολογισμών)</string>
    <string name="pref_actions">Άλλες ρυθμίσεις</string>
    <string name="pref_actions_sum">Ρυθμίσεις που αφορούν ενέργειες, όπως η επαναφορά της βάσης δεδομένων και η χειροκίνητη διόρθωση των στατιστικών σας</string>
    <string name="pref_manual_correction">Χειροκίνητη διόρθωση στατιστικών</string>
    <string name="pref_manual_correction_sum">Εάν εγκαταστήσατε μόλις την εφαρμογή Droidstats, μπορείτε να καθορίστε κατά προσέγγιση το ποσό των λεπτών/μηνυμάτων/MB που έχετε ΗΔΗ καταναλώσει, ώστε να αφαιρεθούν από τα αντίστοιχα συνολικά ποσά</string>
    <string name="quickaction_stat_info">Πληροφορίες</string>
    <string name="favorite_toggle_add">Προσθήκη στα αγαπημένα</string>
    <string name="favorite_toogle_remove">Αφαίρεση από τα αγαπημένα</string>
    <string name="pref_billIncomingCalls">Χρέωση εισερχομένων κλήσεων</string>
    <string name="pref_billIncomingSMS">Χρέωση εισερχομένων μηνυμάτων</string>
    <string name="pref_billIncomingCalls_sum">Επιλέξτε αυτό μόνο εάν χρεώνεστε και για τις εισερχόμενες κλήσεις σας. Εάν ενεργοποιηθεί, οι εξαιρεθέντες αριθμοί και τα κόστη χρησιμοποιούνται και για τις εισερχόμενές σας κλήσεις</string>
    <string name="pref_billIncomingSMS_sum">Επιλέξτε αυτό μόνο εάν χρεώνεστε και για τα εισερχόμενα μηνύματά σας. Εάν ενεργοποιηθεί, οι εξαιρεθέντες αριθμοί και τα κόστη χρησιμοποιούνται και για τα εισερχόμενα μηνύματά σας</string>
    <string name="excludedtimes_quickinfo">Δηλώστε τις ημέρες/ώρες, κατά τις οποίες μπορείτε να καλέσετε δωρεάν. Εάν για παράδειγμα έχετε δωρεάν κλήσεις τα Σαββατοκύριακα, μπορείτε να προσθέστε ένα φίλτρο για Σαββατοκύριακα από τις 12 πμ μέχρι τις 12 πμ της επόμενης ημέρας. Πιθανώς, το τέλος της εβδομάδας να είναι διαφορετικό για εσάς, οπότε μπορείτε για παράδειγμα να προσθέσετε ένα φίλτρο για Παρασκευή 7 μμ με 12 πμ της επόμενης ημέρας και Δευτέρα από 12 πμ μέχρι 5 πμ.</string>
    <string name="excludedSMSNumbers_quickinfo">Προσθέστε επαφές και αριθμούς, στους οποίους μπορείτε να αποστείλετε δωρεάν μηνύματα. Μπορείτε επίσης να καθορίσετε υποδείγματα αριθμών (πχ +3069*), τα οποία φιλτράρουν αριθμούς, οι οποίοι ταυτίζονται με το υπόδειγμα αυτό. Σε περίπτωση που στις επαφές σας περιλαμβάνεται το σύμβολο ”*”, μπορείτε να επιλέξετε την κατάλληλη επιλογή στις ρυθμίσεις, ώστε να χρησιμοποιηθεί το σύμβολο “@” ως σύμβολο του υποδείγματος αριθμών. Για καλύτερα αποτελέσματα, επιλέξτε τη “Διόρθωση κωδικού κλήσης χώρας”.</string>
    <string name="excludedCallnumbers_quickinfo">Προσθέστε επαφές και αριθμούς, τους οποίους μπορείτε να καλέσετε δωρεάν. Μπορείτε επίσης να καθορίσετε υποδείγματα αριθμών (πχ +3069*), τα οποία φιλτράρουν αριθμούς, οι οποίοι ταυτίζονται με το υπόδειγμα αυτό. Σε περίπτωση που στις επαφές σας περιλαμβάνεται το σύμβολο ”*”, μπορείτε να επιλέξετε την κατάλληλη επιλογή στις ρυθμίσεις, ώστε να χρησιμοποιηθεί το σύμβολο “@” ως σύμβολο του υποδείγματος αριθμών. Για καλύτερα αποτελέσματα, επιλέξτε τη “Διόρθωση κωδικού κλήσης χώρας”.</string>
    <string name="costsettings_quickinfo">Αν έχει ενεργοποιηθεί η αντίστοιχη επιλογή στις ρυθμίσεις, γίνεται υπολογισμός του κόστους (κλήσεων, μηνυμάτων και δεδομένων), τα οποία παρουσιάζονται στην καρτέλα Σύνοψη. Εάν έχετε ορίσει συγκεκριμένα όρια, το κόστος υπολογίζεται μόνο εφόσον τα υπερβείτε.</string>
    <string name="widgetconfg_remainingdata">Εναπομείναντας όγκος δεδομένων</string>
    <string name="widgetconfig_remainingsms">Εναπομείναντα μηνύματα</string>
    <string name="widgetconfig_remainingcalltime">Εναπομείναντα λεπτά ομιλίας</string>
    <string name="widgetconfig_configdesc">Στατιστικά που εμφανίζονται στο γραφικό στοιχείο:</string>
    <string name="widgetconfig_addwidget">Προσθήκη γραφικού στοιχείου</string>
    <string name="average_monthly_outgoing_payed_minutes">Μέσος μηνιαίος αριθμός εξερχομένων (πέραν των δωρεάν) λεπτών ομιλίας</string>
    <string name="average_weekly_outgoing_payed_minutes">Μέσος εβδομαδιαίος αριθμός εξερχομένων (πέραν των δωρεάν) λεπτών ομιλίας</string>
    <string name="average_monthly_sms_sent">Μέσος μηνιαίος αριθμός εξερχόμενων μηνυμάτων</string>
    <string name="average_weekly_sms_sent">Μέσος εβδομαδιαίος αριθμός εξερχόμενων μηνυμάτων</string>
    <string name="descriptionAverageMonthlySmsSent">Τα μηνύματα που στέλνετε κατά μέσο όρο μηνιαίως</string>
    <string name="descriptionAverageWeeklySmsSent">Τα μηνύματα που στέλνετε κατά μέσο όρο εβδομαδιαίως</string>
    <string name="descriptionAverageMonthlyOutgoingPayedMinutes">Τα λεπτά για τα οποία χρεώνεστε κατά μέσο όρο μηνιαίως</string>
    <string name="descriptionAverageWeeklyOutgoingPayedMinutes">Τα λεπτά για τα οποία χρεώνεστε κατά μέσο όρο εβδομαδιαίως</string>
    <string name="pref_ccc_title">Διόρθωση κωδικού κλήσης χώρας</string>
    <string name="pref_ccc_sum">Προσθέτει τον κωδικό κλήσης χώρας σε αριθμούς χωρίς αυτόν, προκειμένου να βελτιωθεί η ακρίβεια των υπολογισμών</string>
    <string name="pref_ccc_useCCC">Εισαγωγή του κωδικού κλήσης χώρας σε αριθμούς χωρίς αυτόν (αφορά αποκλειστικά την εφαρμογή)</string>
    <string name="pref_ccc_countrycode">Ο κωδικός κλήσης της χώρας σας (χωρίς το “+”)</string>
    <string name="pref_ccc_transformations"><u>Παράδειγμα:</u></string>
    <string name="sync_progress_correction">Διορθωση αριθμών</string>
    <string name="pref_forceEnglish">Εξαναγκασμός xρήσης της Αγγλικής γλώσσας</string>
    <string name="pref_forceEnglish_sum">Επιλέξτε εφόσον θέλετε να χρησιμοποιήσετε την εφαρμογή στην Αγγλική γλώσσα</string>
    <string name="pref_excludetimes_dialog_title">Επιλέξτε ημέρα και ώρα της εβδομάδας</string>
    <string name="pref_excludelist_dialog_addtime">+</string>
    <string name="pref_excludetime_timeinfo">Καθορίστε τις ώρες έναρξης και λήξης του δωρεάν χρόνου ομιλίας σας</string>
    <string name="pref_free_times">Φίλτρο ημερών/ωρών</string>
    <string name="pref_free_times_sum">Εξαίρεση ημερών και ωρών, κατά τις οποίες δε χρεώνεστε για την ομιλία</string>
    <string name="pref_excludelist_wildcard">Μπορεί να χρησιμοποιηθεί ο σύμβολο %1$s ως πρότυπο εξαίρεσης αριθμών</string>
    <string name="pref_excludelist_alreadyin">O αριθμός αυτός έχει ήδη προστεθεί!</string>
    <string name="pref_excludelist_patternmatches">Το υπόδειγμα αντιστοιχεί σε %1$s αριθμούς</string>
    <string name="pref_excludelist_number">Αριθμός:</string>
    <string name="pref_excludelist_name">Όνομα:</string>
    <string name="pref_excludelist_unknown">[άγνωστο]</string>
    <string name="general">Γενικά</string>
    <string name="button_continue_import">Συνέχεια</string>
    <string name="dialog_title_welcome">Καλωσήρθατε στην εφαρμογή DroidStats</string>
    <string name="dialog_title_whats_new">Λίστα αλλαγών:</string>
    <string name="welcome_text">"Ευχαριστούμε που εγκαταστήσατε την εφαρμογή DroidStats.

 Για τη χρήση της εφαρμογής θα πρέπει να καθορίσετε τον αριθμό των δωρεάν λεπτών ομιλίας, των μηνυμάτων και του όγκου δεδομένων, όπως αυτά ορίζονται από το συμβόλαιο με τον τηλεπικοινωνιακό σας πάροχο. Σε περίπτωση που δεν υπάρχουν προκαθορισμένα όρια, μπορείτε να καθορίσετε προσωπικά (όρια), ώστε να έχετε τη δυνατότητα ελέγχου του λογαριασμού σας. Προσεγγίζοντας τα όρια που θέσατε, θα ειδοποιθείτε ενώ και οι γραμμές προόδου στην καρτέλα σύνοψη καθώς και το γραφικό στοιχείο, θα χρωματιστούν με πορτοκαλί ή κόκκινο χρώμα.

 Υπάρχουν τέσσερις διαφορετικές καρτέλες, η πρώτη από τις οποίες αποτελεί τη σύνοψη και παρέχει συνοπτικά όλες τις απαραίτητες πληροφορίες για τον τρέχοντα μήνα. Οι υπόλοιπες καρτέλες, παρουσιάζουν αναλυτικές πληροφορίες για κάθε υπηρεσία (κλήσεις, μηνύματα, όγκο δεδομένων). Μπορείτε να επιλέξετε κάθε στατιστικό, ώστε να λάβετε επιπλέον πληροφορίες. Στην καρτέλα των κλήσεων και των μηνυμάτων, μπορείτε να πατήσετε στις φωτογραφίες των επαφών ώστε να εφαρμόσετε κάποιες ταχείες ενέργειες.

 Για καλύτερο και ταχύτερο έλεγχο της περιόδου χρήσης, χρησιμοποιήστε τα γραφικά στοιχεία. Υπάρχουν διαφορετικά γραφικά στοιχεία, το μεγαλύτερο από τα οποία παρουσιάζει και το όριο που θέσατε για τον όγκο δεδομένων.

 Μην παραλείψετε να ορίσετε τον ελάχιστο χρόνο χρέωσης κλήσης, όπως αυτός ορίζεται από τον τηλεπικοινωνιακό σας πάροχο. Μπορείτε επίσης να καθορίσετε την πρώτη ημέρα της περιόδου χρήσης, δηλαδή την ημέρα, κατά την οποία ξεκινάει η χρέωσή σας για κάθε ημερολογιακό μήνα. Η εφαρμογή αυτή προσομοιάζει τη συμπεριφορά του τηλεπικοινωνιακού σας παρόχου, αν και δεν είναι δυνατό να την προσαρμόσετε σε όλα τα είδη προγραμμάτων συμβολαίου. Λόγω και της δυνατότητας φορητότητας αριθμών, είναι αδύνατο να καθοριστεί ο πάροχος του συνδρομητή, τον οποίον καλείτε. Τα δεδομένα αυτά, είναι διαθέσιμα ΜΟΝΟ από τον τηλεπικοινωνιακό σας πάροχο. Εάν υπάρχουν αριθμοί, τους οποίους μπορείτε να καλέσετε δωρεάν, μπορείτε να τους δηλώσετε/εξαιρέσετε μέσα από τις ρυθμίσεις.

 Η εφαρμογή DroidStats συγχρονίζει το φάκελο των εισερχόμενων/εξερχόμενων μηνυμάτων καθώς και το ιστορικό των κλήσεων με ένα ιστορικό, το οποίο βρίσκεται ενσωματωμένο στην εφαρμογή. Μην ανησυχείτε για τον περιορισμό του ιστορικού που κρατάει το λειτουργικό σύστημα (500 κλήσεις) και για τα μηνύματα που έχετε διαγράψει, καθώς με την εγκατάσταση της εφαρμογής DroidStats βελτιώνεται η λειτουργία των μετρητών.

 Εάν έχετε στην κατοχή σας κάποια προγενέστερη συσκευή, όπως τα HTC Dream, HTC Magic ή HTC Hero, παρακαλώ απενεργοποιήστε τα animations στις ρυθμίσεις, ώστε να επιταχυνθεί η λειτουργία της εφαρμογής. Η χρήση Task Killers δεν ενδείκνυται για την διακοπή της λειτουργίας της εφαρμογής DroidStats.

 Λάβετε υπόψη ότι ο πρώτος μήνας υπολογισμού κλήσεων, μηνυμάτων και όγκου δεδομένων, ξεκινάει με την εγκατάσταση της εφαρμογής.

 Μπορείτε να βρείτε το e-mail μου στην καρτέλα με τις πληροφορίες της εφαρμογής και να επικοινωνήσετε μαζί μου εάν έχετε απορίες ή θέλετε να αναφέρετε κάποιο πρόβλημα σχετικό με την εφαρμογή!

 Απολαύστε!"</string>
    <string name="descriptionTodayMobile">Σας παρουσιάζει την ημερήσια κίνηση δεδομένων μέσω του δικτύου κινητής τηλεφωνίας (2G/3G)</string>
    <string name="descriptionMonthMobile">Σας παρουσιάζει την κίνηση δεδομένων μέσω του δικτύου κινητής τηλεφωνίας (2G/3G) για τον τρέχοντα τιμολογιακό μήνα. Η εκκίνηση της καταγραφής της κίνησης δεδομένων, γίνεται με την εγκατάσταση της εφαρμογής</string>
    <string name="descriptionTotalMobile">Σας παρουσιάζει το συνολικό εισερχόμενο/εξερχόμενο όγκο δεδομένων μέσω του δικτύου κινητής τηλεφωνίας (2G/3G)</string>
    <string name="descriptionTodayWifi">Σας παρουσιάζει τον εισερχόμενο/εξερχόμενο όγκο δεδομένων μέσω WiFi για σήμερα</string>
    <string name="descriptionMonthWifi">Σας παρουσιάζει τον εισερχόμενο/εξερχόμενο όγκο δεδομένων μέσω WiFi για τον τρέχοντα τιμολογιακό μήνα</string>
    <string name="descriptionTotalWifi">Σας παρουσιάζει το συνολικό εισερχόμενο/εξερχόμενο όγκο δεδομένων μέσω του ασύρματου δικτύου (Wireless LAN)</string>
    <string name="data">Όγκος δεδομένων</string>
    <string name="data_tab">Δεδομένα</string>
    <string name="price_per_mb_data">χρέωση MB δεδομένων</string>
    <string name="use_cost_option_data">υπολογισμός χρέωσης δεδομένων</string>
    <string name="interface_not_discovered_yet">Μη διαθέσιμο προς το παρόν</string>
    <string name="button_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="button_ok">Εντάξει</string>
    <string name="sure">Είστε σίγουρη/σίγουρος;</string>
    <string name="pref_reset_standart_check">επαναφορά μετρητών κλήσεων/μηνυμάτων</string>
    <string name="pref_reset_data_check">επαναφορά μετρητών όγκου δεδομένων</string>
    <string name="pref_reset_interfaces_check">επανεύρεση της διεπαφής δικτύωσης</string>
    <string name="no">Όχι</string>
    <string name="yes">Ναι</string>
    <string name="pref_reset_dialog">Είστε σίγουρη/σίγουρος; Τα δεδομένα θα επαναδημιουργηθούν από το ιστορικό κλήσεων και το φάκελο εισερχομένων/εξερχομένων μηνυμάτων. Οτιδήποτε από αυτά έχετε διαγράψει, δε θα μπορέσει να περιληφθεί στους υπολογισμούς. Ο όγκος των δεδομένων θα επανασυλλεχθεί από τους ενσωματωμένους μετρητές του κινητού. Εάν αντιμετωπίζετε σοβαρά προβλήματα με τον υπολογισμό του όγκου δεδομένων, παρακαλώ επιλέξτε και την επανεύρεση της διεπαφής δικτύωσης</string>
    <string name="data_remaining">Εναπομείναντας όγκος δεδομένων</string>
    <string name="estimated_data">Εκτιμώμενα MB</string>
    <string name="pref_traffic_free_sum">Ο δωρεάν όγκος δεδομένων σας</string>
    <string name="pref_traffic_free">Δωρεάν όγκος δεδομένων</string>
    <string name="pref_traffic_limit_sum">Επιλέξτε εφόσον περιλαμβάνεται δωρεάν όγκος δεδομένων στο συμβόλαιό σας</string>
    <string name="pref_traffic_limit">Όριο όγκου δεδομένων</string>
    <string name="traffic_daily">Ημερήσια</string>
    <string name="traffic_monthly">Μηνιαία</string>
    <string name="traffic_alltime">Συνολικά</string>
    <string name="infoLimits">"Καθορίστε όρια (χρόνου ομιλίας, μηνυμάτων και όγκου δεδομένων) μέσα από τις ρυθμίσεις της εφαρμογής. Σε περίπτωση που δε θέλετε να ορίσετε όρια, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την εφαρμογή για τις επιλογές κοστολόγησης. Ανατρέξτε στη βοήθεια για περισσότερες πληροφορίες!
 
Σύρετε αριστερά/δεξιά για να πλοηγηθείτε μεταξύ των καρτελών..."</string>
    <string name="costs">Κόστος</string>
    <string name="pref_alternativepattern_sum">Το σύμβολο “@” αποτελεί εναλλακτικό σύμβολο εξαίρεσης αριθμών, καθώς το σύμβολο * χρησιμοποιείται από κάποιους τηλεπικοινωνιακούς παρόχους</string>
    <string name="pref_alternativepattern">Χρήση του “@”, ως σύμβολο εξαίρεσης αριθμών.</string>
    <string name="title">Nitro DroidStats</string>
    <string name="sms_tab">Μηνύματα</string>
    <string name="calls_tab">Κλήσεις</string>
    <string name="overview">Σύνοψη</string>
    <string name="unit_overview">Μονάδες:</string>
    <string name="costs_overview">Επιπλέον χρέωση:</string>
    <string name="calls_overview">Κλήσεις:</string>
    <string name="sms_overview">Μηνύματα:</string>
    <string name="data_overview">Δεδομένα:</string>
    <string name="add">+</string>
    <string name="total">Συνολικά</string>
    <string name="monthly">Μηνιαία</string>
    <string name="mobile">2G/3G</string>
    <string name="wifi">WiFi</string>
    <string name="estimated_good">(επαρκούν)</string>
    <string name="estimated_bad">(δεν επαρκούν)</string>
    <string name="remaining_days_label">Ημέρες ως τη λήξη της περιόδου χρήσης</string>
    <string name="estimated_sms">Εκτιμώμενα μηνύματα</string>
    <string name="estimated_minutes">Εκτίμώμενα λεπτά</string>
    <string name="sms_remaining">Εναπομείναντα μηνύματα</string>
    <string name="minutes_remaining">Εναπομείναντα λεπτά ομιλίας</string>
    <string name="extra_costs">Επιπλέον χρέωση</string>
    <string name="descriptionIncomingSmsMonthly">Ο αριθμός των μηνυμάτων που λάβατε το μήνα αυτό</string>
    <string name="descriptionOutgoingSmsMonthly">Ο αριθμός των μηνυμάτων που αποστείλατε το μήνα αυτό</string>
    <string name="descriptionIncomingSms">Ο συνολικός αριθμός των μηνυμάτων που λάβατε</string>
    <string name="descriptionOutgoingSms">Ο συνολικός αριθμός των μηνυμάτων που αποστείλατε</string>
    <string name="descriptionIncomingSMSPaidMonthly">Ο αριθμός των μηνυμάτων που λάβατε το μήνα αυτό, εξαιρουμένων των δωρεάν αριθμών και συμπεριλαμβανομένων των πολλαπλών μηνυμάτων (μήνυμα>160 χαρακτήρες)</string>
    <string name="descriptionOutgoingSMSPaidMonthly">Ο αριθμός των μηνυμάτων που αποστείλατε το μήνα αυτό, εξαιρουμένων των δωρεάν αριθμών και συμπεριλαμβανομένων των πολλαπλών μηνυμάτων (μήνυμα>160 χαρακτήρες)</string>
    <string name="descriptionIncomingSMSPaid">Ο συνολικός αριθμός των μηνυμάτων που λάβατε, εξαιρουμένων των δωρεάν αριθμών και συμπεριλαμβανομένων των πολλαπλών μηνυμάτων (μήνυμα>160 χαρακτήρες)</string>
    <string name="descriptionOutgoingSMSPaid">Ο συνολικός αριθμός των μηνυμάτων που αποστείλατε, εξαιρουμένων των δωρεάν αριθμών και συμπεριλαμβανομένων των πολλαπλών μηνυμάτων (μήνυμα>160 χαρακτήρες)</string>
    <string name="incoming_sms">Εισερχόμενα μηνύματα</string>
    <string name="outgoing_sms">Εξερχόμενα μηνύματα</string>
    <string name="incoming_sms_paid">Εισερχόμενα χρεώσιμα μηνύματα</string>
    <string name="outgoing_sms_paid">Εξερχόμενα χρεώσιμα μηνύματα</string>
    <string name="descriptionMissedCallsMonthly">Ο αριθμός των αναπάντητων κλήσεων για το μήνα αυτό</string>
    <string name="descriptionIncomingCallsMonthly">Ο αριθμός των εισερχομένων κλήσεων για το μήνα αυτό</string>
    <string name="descriptionIncomingMinutesMonthly">Η διάρκεια (σε λεπτά) των εισερχομένων κλήσεων για το μήνα αυτό</string>
    <string name="descriptionFailedCallsMonthly">Ο αριθμός των κλήσεων που πραγματοποιήσατε το μήνα αυτό και δεν απαντήθηκαν. Εξαιρούνται οι τηλεφωνητές, οι οποίοι χρεώνονται</string>
    <string name="descriptionOutgoingCallsMonthly">Ο αριθμός των εξερχομένων κλήσεων που πραγματοποιήσατε το μήνα αυτό</string>
    <string name="descriptionOutgoingPayedMinutesMonthly">Το σύνολο των εξερχομένων λεπτών ομιλίας, τα οποία θα χρεωθείτε για το μήνα αυτό. Εξαιρούνται οι ήδη εξαιρεθέντες αριθμοί. Σημείωση: Η τιμή αυτή ενδέχεται να μην είναι απόλυτα ακριβής, αλλά πιθανώς μεγαλύτερη, λόγω του ελαχίστου χρόνου χρέωσης (πχ 1/1, 10/60, 60/60) ή και μικρότερη εξαιτίας πολλών εξαιρεθέντων αριθμών</string>
    <string name="descriptionOutgoingMinutesMonthly">Η διάρκεια των εξερχομένων κλήσεων (σε λεπτά), για τις οποίες χρεωθήκατε το μήνα αυτό</string>
    <string name="descriptionFailedCallsTotal">Ο αριθμός των κλήσεων που πραγματοποιήσατε το μήνα αυτό και δεν απαντήθηκαν. Εξαιρούνται οι τηλεφωνητές, οι οποίοι χρεώνονται</string>
    <string name="descriptionOutgoingCallsTotal">Ο συνολικός αριθμός των εξερχομένων κλήσεων που πραγματοποιήσατε</string>
    <string name="descriptionMissedCallsTotal">Ο συνολικός αριθμός των αναπάντητων κλήσεων</string>
    <string name="descriptionIncomingCallsTotal">Ο συνολικός αριθμός των εισερχομένων κλήσεων</string>
    <string name="descriptionIncomingMinutesTotal">Η συνολική διάρκεια των εισερχομένων κλήσεων (σε λεπτά)</string>
    <string name="descriptionOutgoingPayedMinutesTotal">Η συνολική διάρκεια των εξερχομένων κλήσεων (σε λεπτά), για τις οποίες θα χρεωθείτε. Εξαιρούνται οι αριθμοί που έχουν εξαιρεθεί. Σημείωση: Η τιμή αυτή δεν είναι απόλυτα ακριβής και ενδέχεται να είναι μεγαλύτερη, εξαιτίας του ελαχίστου χρόνου χρέωσης (πχ 1/1, 10/60, 60/60)</string>
    <string name="descriptionOutgoingMinutesTotal">Η συνολική διάρκεια των εξερχομένων κλήσεων (σε λεπτά)</string>
    <string name="descriptionIncomingPayedMinutesTotal">Η συνολική διάρκεια των εισερχομένων κλήσεων (σε λεπτά), για τις οποίες θα χρεωθείτε. Εξαιρούνται οι αριθμοί που έχουν εξαιρεθεί. Σημείωση: Η τιμή αυτή δεν είναι απόλυτα ακριβής και ενδέχεται να είναι μεγαλύτερη, εξαιτίας του ελαχίστου χρόνου χρέωσης (πχ 1/1, 10/60, 60/60)</string>
    <string name="descriptionIncomingPayedMinutesMonth">Η διάρκεια των εισερχομένων κλήσεων (σε λεπτά), για τις οποίες θα χρεωθείτε για το μήνα αυτό. Εξαιρούνται οι αριθμοί που έχουν εξαιρεθεί. Σημείωση: Η τιμή αυτή δεν είναι απόλυτα ακριβής και ενδέχεται να είναι μεγαλύτερη, εξαιτίας του ελαχίστου χρόνου χρέωσης (πχ 1/1, 10/60, 60/60)</string>
    <string name="descriptionOutgoingMinutesPayed">Η συνολική διάρκεια των κλήσεων (σε λεπτά), για τις οποίες θα χρεωθείτε. Σημείωση: Η τιμή αυτή δεν είναι απόλυτα ακριβής και ενδέχεται να είναι μεγαλύτερη, εξαιτίας του ελαχίστου χρόνου χρέωσης.</string>
    <string name="descriptionOutgoingMinutes">Η συνολική διάρκεια των εξερχομένων κλήσεων (σε λεπτά)</string>
    <string name="missed_calls">Αναπάντητες κλήσεις</string>
    <string name="incoming_calls">Εισερχόμενες κλήσεις</string>
    <string name="incoming_minutes">Διάρκεια εισερχομένων κλήσεων (σε λεπτά)</string>
    <string name="incoming_payed_minutes">Διάρκεια χρεώσιμων εισερχομένων κλήσεων (σε λεπτά)</string>
    <string name="failed_calls">Αποτυχημένες κλήσεις</string>
    <string name="outgoing_calls">Εξερχόμενες κλήσεις</string>
    <string name="outgoing_payed_minutes">Διάρκεια χρεώσιμων εξερχομένων κλήσεων (σε λεπτά)</string>
    <string name="outgoing_minutes">Διάρκεια εξερχομένων κλήσεων (σε λεπτά)</string>
    <string name="sync_progress_2">Ανάλυση συμβάντων...</string>
    <string name="sync_progress_1">Συγχρονισμός...</string>
    <string name="progress_working">Παρακαλώ περιμένετε...</string>
    <string name="starting_sync">Εκκίνηση συγχρονισμού...</string>
    <string name="first_sync_message">Αρχικός συγχρονισμός...</string>
    <string name="unit_calls">calls</string>
    <string name="unit_minutes">min</string>
    <string name="unit_seconds">sec</string>
    <string name="unit_sms">sms</string>
    <string name="unit_sms_chars">chars</string>
    <string name="unit_units">units</string>
    <string name="app_name">DroidStats</string>
    <string name="event_log_phone">τηλέφωνο</string>
    <string name="event_log_call_time">χρόνος ομιλίας</string>
    <string name="event_log_billed_time">χρόνος ομιλίας χρεώσιμων κλήσεων</string>
    <string name="event_log_message_length">μήκος μηνυμάτων</string>
    <string name="event_log_billed_messages">χρεώσιμα μηνύματα</string>
    <string name="event_log_homescreen_shortcut">Μητρώο συμβάντων</string>
    <string name="stat_list_mode_favorites">Εμφάνιση αγαπημένων</string>
    <string name="stat_list_mode_all">Εμφάνιση όλων</string>
    <string name="calltime_limit_invalid">Μη έγκυρο όριο χρόνου ομιλίας</string>
    <string name="sms_limit_invalid">Μη έγκυρο όριο μηνυμάτων</string>
    <string name="unit_limit_invalid">Μη έγκυρο όριο μονάδων (λεπτά)</string>
    <string name="unit_sms_limit_invalid">Μη έγκυρο όριο μονάδων (μηνύματα)</string>
    <string name="warning_treshold_invalid">Μη έγκυρο όριο προειδοποίησης</string>
    <string name="costs_limit_invalid">Μη έγκυρο όριο κόστους</string>
    <string name="menu_exit">Έξοδος</string>
    <string name="menu_help">Βοήθεια</string>
    <string name="menu_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="menu_log">Μητρώο συμβάντων</string>
    <string name="menu_import_export">Εισαγωγή/Εξαγωγή</string>
    <string name="menu_csv_export">Εξαγωγή CSV</string>
    <string name="about">" "<b>Nitro DroidStats</b>" 
Ανάπτυξη από τους "<b>Michael Ludwig</b>" 
(GUI) και "<b>David Eberlein</b> (υποστήριξη από v. 2.0 και ακολούθως). Ευχαριστούμε το <b>Βασίλη Μπουργάνη</b>" για την ελληνική μετάφραση. 

 Εάν βρίσκεται χρήσιμη αυτή την εφαρμογή, σκεφτείτε να αγοράσετε την επι-πληρωμή έκδοση, χρησιμοποιώντας κάποιον από τους ακόλουθους συνδέσμους. Η αγορά ξεκλειδώνει -εκτός των άλλων- δυνατότητες παραμετροποίησης των γραφικών στοιχείων. 

 Για αναβαθμίσεις της εφαρμογής ανατρέξτε στο Android Market

 "<b>Βοήθεια:</b>" 

 "<ul> <li>Η εφαρμογή αυτή περιλαμβάνει διάφορα γραφικά στοιχεία, μέσω των οποίων μπορείτε να παραμείνετε ευκολότερα εντός των ορίων που έχετε θέσει. Δοκιμάστε τα!</li>" 

 "<li>Μπορείτε να πιέσετε οποιοδήποτε αντικείμενο στα στατιστικά της εφαρμογής, ώστε να σας παρουσιαστεί ένα top 3 των προορισμών των κλήσεων/μηνυμάτων σας.</li>" 

 "<li>Ο υπολογισμός του όγκου των δεδομένων ξεκινάει με την εγκατάσταση της εφαρμογής και καθίσταται αντιπροσωπευτικότερος με τον καιρό.</li>" 

 "<li>Οι αντίχειρες στη σύνοψη δείχνουν μια εκτίμηση για το αν θα ξοδέψετε όλον το δωρεάν (ή προπληρωμένο) χρόνο μέχρι το τε΄λος του μήνα.</li>" 

 "<li>Εάν χρησιμοποιείτε εφαρμογές όπως οι <b>AndroidAIR Mail</b> και <b>WebSMS</b> ενδέχεται να υπάρχουν επιπλέον μηνύματα στο φάκελο των εξερχομένων μηνυμάτων σας, τα οποία θα συμπεριληφθούν στους υπολογισμούς τις εφαρμογής, ενώ στην πραγματικότητα δε χρεώνονται. Για το λόγο αυτό, προσοχή! </li>" 

 "<li>Εάν εντοπίσετε <b>προβλήματα</b> θα χαρούμε να επικοινωνήσετε μαζί μας μέσω e-mail (mail.michael.ludwig@gmail.com) ή μέσω του UserVoice στην ιστοσελίδα μας! </li>" 

 "<li>Για περισσότερες πληροφορίες επισκεφθείτε την ιστοσελίδα μας ή το Group μας στο Facebook</li>" 
 "</ul>" "</string>
    <string name="limitsInvalid">Προειδοποίηση: μη έγκυρα όρια προειδοποίησης</string>
    <string name="notify_smsLimitReached">Υπερβήκατε το όριο των δωρεάν μηνυμάτων!</string>
    <string name="notify_smsLimitNear">Προσεγγίζετε το όριο των δωρεάν μηνυμάτων!</string>
    <string name="notify_limitNear">Προσεγγίζετε τα όρια που θέσατε!</string>
    <string name="notify_limitExceeded">Υπερβήκατε τα όρια που θέσατε!</string>
    <string name="notify_smsLimitNearBody">Τα δωρεάν μηνύματα εξαντλούνται!</string>
    <string name="notify_smsLimitReachedBody">Τα δωρεάν μηνύματα εξαντλήθηκαν και πλέον χρεώνεστε!</string>
    <string name="notify_callLimitReachedBody">Ο δωρεάν χρόνος ομιλίας εξαντλήθηκε και πλέον χρεώνεστε!</string>
    <string name="notify_callLimitNearBody">Ο δωρεάν χρόνος ομιλίας εξαντλείται!</string>
    <string name="notify_callLimitNear">Προσεγγίζετε το όριο του δωρεάν χρόνου ομιλίας!</string>
    <string name="notify_callLimitReached">Υπερβήκατε το όριο του δωρεάν χρόνου ομιλίας!</string>
    <string name="notify_costsLimitReachedBody">Υπερβήκατε το όριο κόστους που θέσατε!</string>
    <string name="notify_costsLimitNearBody">Προσεγγίζετε το όριο κόστους που θέσατε!</string>
    <string name="notify_costsLimitNear">Το όριο κόστους που θέσατε εξαντλέιται!</string>
    <string name="notify_costsLimitReached">Το όριο κόστους που θέσατε εξαντλήθηκε!</string>
    <string name="notify_unitsLimitReachedBody">Υπερβήκατε το όριο μονάδων που θέσατε!</string>
    <string name="notify_unitsLimitNearBody">Προσεγγίζετε το όριο μονάδων που θέσατε!</string>
    <string name="notify_unitsLimitNear">Το όριο μονάδων που θέσατε εξαντλέιται!</string>
    <string name="notify_unitsLimitReached">Το όριο μονάδων που θέσατε εξαντλήθηκε!</string>
    <string name="button_close">Κλείσιμο</string>
    <string name="cron_picker_monthly_day_of_month_n">Ημέρα περιόδου χρήσης: %1$s</string>
    <string name="contact_or_number">επαφή ή αριθμός...</string>
    <string name="save_and_return">αποθήκευση</string>
    <string name="price_per_message">χρέωση μηνύματος:</string>
    <string name="cents">λεπτά</string>
    <string name="price_per_minute">χρέωση λεπτού κλήσης:</string>
    <string name="price_per_unit">χρέωση μονάδας (λεπτό):</string>
    <string name="use_cost_option">υπολογισμός κόστους</string>
    <string name="use_call_cost_option">ενεργοποίηση κόστολόγησης κλήσεων</string>
    <string name="use_sms_cost_option">ενεργοποίηση κοστολόγησης μηνυμάτων</string>
    <string name="use_unit_cost_option">ενεργοποίηση κοστολόγησης μονάδων</string>
    <string name="cost_settings">Καθορισμός χρεώσεων</string>
    <string name="pref_limits">Όρια</string>
    <string name="pref_limits_sum">Ρυθμίσεις σχετικά με τον καθορισμό μηνιαίων ορίων ομιλίας, μηνυμάτων, δεδομένων και κόστους</string>
    <string name="pref_calltime_limit">Όριο χρόνου ομιλίας</string>
    <string name="pref_calltime_limit_sum">Επιλέξτε εφόσον περιλαμβάνονται δωρεάν λεπτά ομιλίας στο συμβόλαιό σας</string>
    <string name="pref_calltime_free">Δωρεάν λεπτά ομιλίας</string>
    <string name="pref_calltime_free_sum">Ο αριθμός των δωρεάν λεπτών ομιλίας σας</string>
    <string name="pref_sms_limit">Όριο μηνυμάτων</string>
    <string name="pref_sms_limit_sum">Επιλέξτε εφόσον περιλαμβάνονται δωρεάν μηνύματα στο συμβόλαιό σας</string>
    <string name="pref_sms_free">Δωρεάν μηνύματα</string>
    <string name="pref_sms_free_sum">Ο αριθμός των δωρεάν μηνυμάτων σας</string>
    <string name="pref_month_beginning">Έναρξη περιόδου χρήσης</string>
    <string name="pref_month_beginning_sum">Η πρώτη ημέρα της περιόδου χρήσης, όπως αυτή ορίζεται από τον πάροχό σας, πχ 3η (ημέρα του μήνα)</string>
    <string name="pref_billing">Τιμολόγηση</string>
    <string name="pref_billing_sum">Ρυθμίσεις τιμολόγησης και καθορισμού χρεώσεων</string>
    <string name="pref_costs">Καθορισμός χρεώσεων</string>
    <string name="pref_costs_sum">Καθορισμός των χρεώσεων για κλήσεις, μηνύματα και όγκο δεδομένων</string>
    <string name="pref_billing_increment">Ελάχιστος χρόνος χρέωσης κλήσης</string>
    <string name="pref_billing_increment_sum">Ο ελάχιστος χρόνος χρέωσης κλήσης, όπως αναφέρεται στο συμβόλαιό σας (πρώτο διάστημα/υπόλοιπη κλήση)</string>
    <string name="pref_free_call_num">Δωρεάν προορισμοί κλήσεων</string>
    <string name="pref_free_call_num_sum">Δηλώστε τους τηλεφωνικούς αριθμούς, τους οποίους μπορείτε να καλέσετε δωρεάν</string>
    <string name="pref_free_sms_num">Δωρεάν προορισμοί μηνυμάτων</string>
    <string name="pref_free_sms_num_sum">Δηλώστε τους τηλεφωνικούς αριθμούς, στους οποίους μπορείτε να αποστείλετε μηνύματα δωρεάν</string>
    <string name="pref_split_sms">Αναγνώριση διαίρεσης μηνυμάτων</string>
    <string name="pref_split_sms_sum">Αναγνώριση (από την εφαρμογή) του ορθού αριθμού των μηνυμάτων, λόγω διαίρεσης των, όταν αποτελούνται από περισσότερους από 160 χαρακτήρες</string>
    <string name="pref_app">Εφαρμογή</string>
    <string name="pref_app_sum">Ρυθμίσεις σχετικές με τη λειτουργία της εφαρμογής</string>
    <string name="pref_estimations">Εκτίμηση μηνιαίας χρήσης</string>
    <string name="pref_estimations_sum">Εκτιμήσεις σχετικά με την έκβαση της κατανάλωσης λεπτών ομιλίας και μηνυμάτων στο πέρας της μηνιαίας περιόδου χρήσης, με βάση την εώς τώρα χρήση (λειτουργεί μετά από μια εβδομάδα στην περίοδο χρήσης)</string>
    <string name="pref_call_notification">Ειδοποιήσεις χρόνου ομιλίας</string>
    <string name="pref_call_notification_sum">Επιλέξτε ώστε να λαμβάνετε ειδοποιήσεις στη γραμμή ειδοποιήσεων για την προσέγγιση (ή υπέρβαση) των ορίων για το χρόνο ομιλίας</string>
    <string name="pref_sms_notification">Ειδοποιήσεις μηνυμάτων</string>
    <string name="pref_sms_notification_sum">Επιλέξτε ώστε να λαμβάνετε ειδοποιήσεις στη γραμμή ειδοποιήσεων για την προσέγγιση (ή υπέρβαση) των ορίων για τα μηνύματα</string>
    <string name="pref_traffic_notification">Ειδοποιήσεις όγκου δεδομένων</string>
    <string name="pref_traffic_notification_sum">Επιλέξτε ώστε να λαμβάνετε ειδοποιήσεις στη γραμμή ειδοποιήσεων για την προσέγγιση (ή υπέρβαση) των ορίων για τον όγκο δεδομένων</string>
    <string name="pref_unit_notification">Ειδοποιήσεις μονάδων</string>
    <string name="pref_unit_notification_sum">Επιλέξτε ώστε να λαμβάνετε ειδοποιήσεις στη γραμμή ειδοποιήσεων για την προσέγγιση (ή υπέρβαση) των ορίων για τις μονάδες</string>
    <string name="pref_costs_notification">Ειδοποιήσεις κόστους</string>
    <string name="pref_costs_notification_sum">Επιλέξτε ώστε να λαμβάνετε ειδοποιήσεις στη γραμμή ειδοποιήσεων για την προσέγγιση (ή υπέρβαση) των ορίων για το συνολικό κόστος</string>
    <string name="pref_threshold">Όριο προειδοποίησης</string>
    <string name="pref_threshold_sum">Το ποσοστό (επί τοις εκατό) των ορίων, κατά την επίτευξη των οποίων θα λάβετε ειδοποίηση</string>
    <string name="pref_advanced">Προχωρημένες ρυθμίσεις</string>
    <string name="pref_services">Ενεργοποίηση υπηρεσιών υποβάθρου</string>
    <string name="pref_services_sum">Μπορεί να απενεργοποιηθεί για εξοικονόμηση ενέργειας, εάν δε χρησιμοποιέιτε γραφικά στοιχεία ή ειδοποιήσεις</string>
    <string name="pref_animaions_off">Απενεργοποίηση εφέ κίνησης</string>
    <string name="pref_animaions_off_sum">Συντελεί στην επιτάχυνση της λειτουργίας της εφαρμογής σε προγενέστερες συσκευές (απαιτείται επανεκκίνηση της εφαρμογής)</string>
    <string name="pref_reset_db">Επαναφορά βάσης δεδομένων</string>
    <string name="pref_reset_db_sum">Διαγράφει τη βάση δεδομένων του προγράμματος και στη συνέχεια την επαναδημιουργεί από το ιστορικό κλήσεων και τα εισερχόμενα μηνύματά σας</string>
    <string name="pref_reset_db_dialog">"Είστε σίγουρη/σίγουρος;

Τα δεδομένα θα ανακτηθούν εκ νέου από το ιστορικό κλήσεων και το φάκελο των εισερχόμενων μηνυμάτων"</string>
    <string name="provider_interface_alias_wifi">WiFi</string>
    <string name="provider_interface_alias_3g">Δίκτυο 2G/3G</string>
    <string name="provider_interface_alias_ethernet">Ethernet</string>
    <string name="provider_interface_alias_loopback">Επαναφορά</string>
    <string name="notification_usage_level_medium_title">Μέση χρήση</string>
    <string name="notification_usage_level_medium">Ο ρυθμός κατανάλωσης του όγκου δεδομένων μέσω 2G/3G χαρακτηρίζεται πλέον ως μέσος</string>
    <string name="notification_usage_level_high_title">Έντονη χρήση</string>
    <string name="notification_usage_level_high">Ο ρυθμός κατανάλωσης του όγκου δεδομένων μέσω 2G/3G χαρακτηρίζεται πλέον ως έντονος</string>
    <string name="pref_widget">Γραφικά στοιχεία</string>
    <string name="pref_widget_sum">Ρυθμίσεις σχετικές με την προσαρμογή της εμφάνισης των γραφικών στοιχείων</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat1">Πρώτο στατιστικό γραφικού στοιχείου</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat1_sum">Το στατιστικό στοιχείο που απεικονίζεται στην πρώτη θέση του γραφικού στοιχείου</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat2">Δεύτερο στατιστικό γραφικού στοιχείου</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat2_sum">Το στατιστικό στοιχείο που απεικονίζεται στη δεύτερη θέση του γραφικού στοιχείου</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat3">Τρίτο στατιστικό γραφικού στοιχείου</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat4">Τέταρτο στατιστικό γραφικού στοιχείου</string>
    <string name="pref_notification">Ειδοποιήσεις</string>
    <string name="pref_notificaiont_sum">Επιλέξτε ώστε να λαμβάνετε ειδοποιήσεις στη γραμμή ειδοποιήσεων για την προσέγγιση (ή υπέρβαση) των ορίων χρήσης</string>
</resources>
