<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="update_text">"v3.5.1:
 - fix for not discovered interfaces for MANY devices. To use that fix if you are affected you have to REINSTALL.
 

 v3.5.0:
 - fixed that connection fee is calculated at free times and free numbers
 - connection fee now works with calltime limit together
 - added a new network interfaces (also Motorola Razr)
 - small and internal improvements
 

 v3.4.2:
 - new czech language integrated
 - renewed polish language
 

 v3.4.0:
 - Вы можете добавить основные сборы (например, для ограничения затрат))
 - Вы можете добавить начальную стоимость вызова
 - Вы можете разбить SMS по 80 символов
 - улучшен диалог виджетов
 - добавлен перевод на венгерский
 - аппаратное ускорение для Android Honeycomb
 - исправлены ошибки
 

 v3.3.3:
 - видимость для honeycomb планшетов на Android Маркет (но не регулируется UI)
 - исправление неправильного обнаружения интерфейса, приводящего к зависанию счетчика использования данных
 

 v3.3.2:
 - небольшие исправления
 

 v3.3.1:
 - небольшие исправления для греческой и польской версии
 

 v3.3.0:
 - добавлен обмен sms/минута (лимит единиц)
 - добавлена поддержка для новых устройств Samsung и прошивок
 - добавлен другой интерфейс Wifi
 - добавлен опрос SMS. Это более надежный способ, но он работает не точно в момент обновления SMS (для виджетов и уведомлений) - по умолчанию каждые 90 минут. Поднимите это значение, если вы не отправляете много SMS. Старый же способ обновления не работает на некоторых прошивках, вероятно, потому что это неофициальная функция API.
 - добавлена возможность независимо включать стоимость sms и вызовов
 - добавлена возможность независимо включать различные уведомления
 - добавлена опция сброса интерфейса для людей с проблемами подсчета использования данных
 - улучшена производительность переключения между вкладками
 - добавлен перевод на польский
 - обновлен перевод на греческий
 - исправлены исключения
 

 v3.2.2:
 - добавлен лимит расходов
 - добавлен прогноз расходов
 - добавлена ​​поддержка подсчета данных для LG 2X Optimus
 - исправления производительности
 - добавлен перевод на датский
 

 v3.2.1:
 - добавлен перевод на испанский
 - исправлены ошибки
 

 v3.2.0:
 - улучшение производительности
 - несколько новых значков
 - другое кэширование виджетов (теперь они должны намного лучше обновляться)
 - добавлены 3600/3600 и 60/15 тайминги
 

 v3.1.3:
 - исправлены крупные и мелкие ошибки
 

 v3.1.2:
 - исправлена ошибка в устройствах с ОС Android 1.6
 

 v3.1.1:
 - добавлен перевод на русский
 

 v3.1.0:
 - определение большего количества устройств, и в будущем (надеюсь) всех. Если ничего не обнаружено, очистите данные DroidStat в настройках системы.
 - возможность просмотра часов и минут (не только минут)
 - две новые статистики о средней продолжительности вызовов и длине sms
 - улучшение производительности
 

 v3.0.4:
 - добавлена возможность выбрать интервал обновления данных об использовании
 - добавлена ручная коррекция для статистики
 - реализована поддержка подсчета данных в Samsung Intercept (другая версия) (необходима переустановка)
 - реализована поддержка подсчета данных в Sony Ericsson Xperia X10i (другая версия) (необходима переустановка)
 - реализована поддержка подсчета данных в Samsung Captivate (другая версия) (необходима переустановка)
 

 v3.0.3:
 - добавлено исправление для исключенных номеров на некоторых устройствах, где шаблоны не совпадают
 - возможность исключения номеров, которых нет в контактах, по шаблону
 - реализована поддержка подсчета данных в Motorola Droid 2 (необходима переустановка)
 - реализована поддержка подсчета данных в Sony Ericsson Xperia X10i (другая версия) (необходима переустановка)
 - реализована поддержка подсчета данных в Samsung Galaxy Tab (необходима переустановка)
 

 v3.0.2:
 - добавлен перевод на греческий
 - добавлен перевод на китайский
 

 v3.0.1:
 - исправлена ошибка в настройках на устройствах с ОС Android 1.6
 - поддержка слежения за данными для многих новых устройств (необходима переустановка):
 - поддержка HTC Liberty/Aria
 - поддержка HTC Desire HD
 - поддержка HTC HD2
 - поддержка Samsung Captivate
 - поддержка Samsung Galaxy Tab
 - поддержка Motorola Milestone 2
 

 v3.0.0:
 - отслеживание входящих вызовов и SMS
 - настройка списка производительности
 - новый модный немодальный диалог \"Анализ событий\"
 - новый экран Обзор :-D
 - новый стат избранного системы
 

 v2.2.6:
 - различные уровни цвета для прогресса виджетов
 - реализована поддержка подсчета данных в Samsung GT-I9000B и Samsung Vibrant (GT-I5500B)(необходима переустановка)
 - исправлено включение загрузки и скачивания статистики из последней версии
 - исправлена ошибка с неотображающимися вкладками на QVGA устройствах
 - поддержка виджетов под Android 1.5
 

 v2.2.5:
 - реализована поддержка подсчета данных в Droid X (необходима переустановка)
 - изменения во внутреннем коде
 

 v2.2.4:
 - убрана прозрачность в виджетах (будет позже). Ошибка виджета надеюсь исправлена
 - добавлено 4 статистики о среднем использовании вызовов и сообщений
 - диалог WidgetInfo, который показывает то, что отображается на каждом виджете
 - больше подсказок, чтобы помочь пониманию всех параметров
 - реализована поддержка подсчета данных в LG GT540 и Sony Ericsson X10i (необходима переустановка)
 

 v2.2.3:
 - исправлена ошибка виджета 2x1
 

 v2.2.2:
 - ускорен анализ
 - очистка номера (более точный подсчет каждого номера и отфильтрованных номеров) 
 - коррекция кода страны (более точный подсчет каждого номера и отфильтрованных номеров) 
 - лучше информация в диалогах
 - исправлена ошибка в 'Бесплатные дни и часы' которая приводила к FC
 

 v2.2.1:
 - исправлена критическая ошибка
 

 v2.2.0:
 - добавлена кнопка \"Force English\" для переключения на английский
 - реализована поддержка WIFI статистики для HTC Desire, HTC Wildfire и HTC Evo (необходима переустановка)
 - добавлена опция \"Бесплатные дни и часы\" (вызовы совершенные в этот период будут исключены из расчетов)
 - улучшен вид данных статистики
 - теперь возможно задать лимит данных 1500 Мб
 

 v2.1.3:
 - добавлен перевод на немецкий
 

 v2.1.2:
 - поддержка всех валют
 - исправлена ошибка подвисания синхронизации
 

 v2.1.1:
 - поддержка 2 новых устройств от Samsung
 - исправлена ошибка индикаторов при больших значениях лимитов
 - некоторые улучшения
 

 v2.1.0:
 - завершена интеграция трафика данных
 (Обратите внимание, в настоящее время это бета функция. Предоставить сообщения об ошибках можно по электронной почте) - виджет 3x1 с данными о трафике
 - использование опции стоимость совместно с лимитами отключено"</string>
    <string name="update_text_premium">"v3.4.0:
 - 2 новые статистики для виджетов на выбор (отправленные платные sms месяц/всего)
 - нажатие на виджет теперь содержит динамику для всех статов и виджетов
 - различные значки для статов расходов, чтобы легче их различать
 - резервное копирование и восстановление конфигурации
 - импорт и экспорт вызовов и SMS
 - экспорт всех вызовов и SMS в удобный для чтения формат CSV
 

 v3.3.0:
 - добавлен журнал событий (BETA)
 - добавлен ярлык на домашний экран для журнала событий
 - 7 новых статов, выбираемых в виджетах
 

 v3.2.1:
 - добавлен ярлык на рабочем столе о данных по приложениям
 

 v3.2.0:
 - данные для каждого приложения (телефоны с Froyo+)
 - исправлен виджет строки состояния
 

 v3.1.3:
 - добавлен Одно-Слотовый виджет 1x1
 - список Top3 расширен до списка Top10
 - добавлен виджет строки состояния
 

 v3.1.1:
 - добавлен виджет 4x1
 

 v3.1.0:
 - стат общие расходы для виджетов
 

 v3.0.4:
 - первый выпуск
 - настраиваемые виджеты
 - возможность отключения единиц измерения в виджетах
 - возможность настройки прозрачности виджета
"</string>
    <string name="nitro_valueseekbar_set">Установить</string>
    <string name="nitro_valueseekbar_cancel">Отмена</string>
    <string name="whatsnew_free">Free</string>
    <string name="whatsnew_premium">Premium</string>
    <string name="quickinfo_event_log">Этот журнал отображает все SMS и вызовы, которые DroidStats собрал с вашего телефона. Эти события являются базой для анализа. Нажмите на любую запись, чтобы получить больше информации.</string>
    <string name="price_connection_fee">плата за соединение (за вызов)</string>
    <string name="use_connection_fee">включить плату за соединение</string>
    <string name="use_basic_fee">включить абонентскую плату</string>
    <string name="price_basic_fee">абонентская плата (за месяц)</string>
    <string name="pref_export_config">Экспорт настроек</string>
    <string name="pref_export_data">Экспорт данных</string>
    <string name="pref_import_config">Импорт настроек</string>
    <string name="pref_import_data">Импорт данных</string>
    <string name="pref_export_csv">Экспорт журнала событий (CSV)</string>
    <string name="pref_export_config_sum">Резервное копирование конфигурации на SD карту в том числе исключенные номера и время</string>
    <string name="pref_export_data_sum">Резервное копирование вызовов и SMS на SD карту</string>
    <string name="pref_import_config_sum">Восстановление конфигурации с SD карты</string>
    <string name="pref_import_data_sum">Восстановление вызовов и SMS с SD карты и объединение с текущими данными</string>
    <string name="pref_export_csv_sum">Экспорт Ваших вызовов и SMS в удобный для чтения формат CSV</string>
    <string name="pref_use_unicode_sms_split">Разбить по 80 символов (Unicode)</string>
    <string name="pref_use_unicode_sms_split_sum">Отметьте опцию, если ваши сообщения получаются разбитыми после 80 символов</string>
    <string name="pref_importexport">Импорт/Экспорт (BETA)</string>
    <string name="units_category">Обмен SMS/Минута</string>
    <string name="unit_limit_box_or">или</string>
    <string name="pref_gui">Настройки UI</string>
    <string name="pref_notifications_cat">Настройки уведомлений</string>
    <string name="pref_unit_limit">Лимит единиц (Обмен SMS/Минута)</string>
    <string name="pref_unit_limit_sum">Активируйте эту опцию, если вы можете обменивать SMS на минуты и наоборот. Например, 100 минут ИЛИ 200 SMS. Минута является базой, которая называется единицей. По заданным лимитам для SMS и единиц (минут) будет рассчитан коэффициент обмена. Расходы будут основываться на этом коэффициенте, вы вводите только стоимость за единицу, если конечно вы хотите использовать эту функцию. Включение этой опции приведет к отключению отдельных лимитов для SMS и времени вызовов</string>
    <string name="pref_units_free_sum">Сколько минут вы можете проговорить. Это базовая единица для этого лимита.</string>
    <string name="pref_units_free">Бесплатные минуты (единицы)</string>
    <string name="pref_units_sms_free_sum">ИЛИ сколько SMS вы можете потратить за месяц.</string>
    <string name="pref_units_sms_free">Бесплатные SMS</string>
    <string name="pref_costs_limit">Лимит расходов</string>
    <string name="pref_costs_limit_sum">Активируйте, если у вас есть (личный) лимит расходов, который вы хотите контролировать. Если эта опция активирована, то в обзоре менеджер DroidStats не покажет больше, чем 3 бокса.</string>
    <string name="pref_costs_free_sum">Максимальная сумма, которую вы хотите потратить и по истечении которой вы хотите получить предупреждение.</string>
    <string name="pref_costs_free">Сумма лимита расходов</string>
    <string name="costs_remaining">Оставшаяся сумма</string>
    <string name="estimated_costs">Прогнозируемые расходы</string>
    <string name="units_remaining">Оставшиеся единицы</string>
    <string name="estimated_units">Прогнозируемые единицы</string>
    <string name="applist_textbox_search">Поиск приложения</string>
    <string name="pref_showunits">Показывать единицы</string>
    <string name="widgetconfig_4slot">4. Слот</string>
    <string name="widgetconfig_3slot">3. Слот</string>
    <string name="widgetconfig_2slot">2. Слот</string>
    <string name="widgetconfig_1slot">1. Слот</string>
    <string name="widgetconfig_configure">Конфигурация</string>
    <string name="button_search">Поиск</string>
    <string name="applist_system_apps">Системные приложения</string>
    <string name="applist_downloaded_apps">Загруженные приложения</string>
    <string name="data_per_app_shortcuttitle">Данные по приложениям</string>
    <string name="data_per_app_button">Данные по приложениям</string>
    <string name="applist_not_supported_text">К сожалению эта функция не поддерживается вашим телефоном или прошивкой.</string>
    <string name="applist_feature_not_supported">Не поддерживается</string>
    <string name="dataperapp_info_text">Перечисленные объемы данных это использование данных с момента последней загрузки вашего телефона. Использованы данные ото всех интерфейсов телефона. Сюда, например, включены wifi, 3G, usb и bluetooth. Система Android не обеспечивает разделение данных.</string>
    <string name="applist_getting_data">Получение данных</string>
    <string name="pref_widget_1x1_oneslot_unitsadded_sum">Влияет только на Одно-Слотовый виджет</string>
    <string name="pref_widget_statusbarwidget_sum">Виджет, который интегрируется в область уведомлений.</string>
    <string name="pref_widget_use_statusbarwidget">Использовать виджет строки состояния</string>
    <string name="widget_config_title">Виджет информация</string>
    <string name="widgetconfig_premium_support4x1">Виджет 4x1 является частью нашего функционала для меценатов. Помогите нам и поддержите нас, чтобы сделать DroidStats еще лучше. Donate версия на Android Market открывает также возможность настроить все виджеты и многое другое.</string>
    <string name="widgetconfig_premium_supportedconfig">Настройка виджетов является частью нашего функционала для меценатов. Например, вы можете изменить порядок и учет значений. Помогите нам и поддержите нас, чтобы сделать DroidStats еще лучше.</string>
    <string name="widgetconfig_premium">Поддержите нас</string>
    <string name="pref_use1SlotWidget">Использовать как Одно-Слотовый виджет</string>
    <string name="pref_use1SlotWidget_sum">Виджет который может отображать индикаторы лимитов.</string>
    <string name="pref_status_bar_widget">Виджет строки состояния</string>
    <string name="pref_status_bar_widget_theme">Тема виджета</string>
    <string name="pref_widget_4x1">Виджет 4x1</string>
    <string name="pref_widget_3x1">Виджет 3x1</string>
    <string name="pref_widget_2x1">Виджет 2x1</string>
    <string name="pref_widget_1x1">Виджет 1x1</string>
    <string name="pref_widget_other">Другое</string>
    <string name="pref_widget_values">Величины</string>
    <string name="pref_widget_transparency">Прозрачность</string>
    <string name="pref_widget_transparency_sum">Телефоны предшествующие Froyo могут использовать только определенные уровни прозрачности.</string>
    <string name="average_outgoing_paid_calls_length">Средняя продолжительность исходящих платных вызовов</string>
    <string name="average_outgoing_paid_sms_length">Средняя длина исходящих платных SMS</string>
    <string name="average_outgoing_paid_calls_length_sum">Длительность ваших вызовов в среднем. Анализируются вызовы, которые вы должны оплатить и исходящие.</string>
    <string name="average_outgoing_paid_sms_length_sum">Количество символов в ваших SMS в среднем. Анализируются исходящие SMS на номера, которые вы должны оплатить.</string>
    <string name="pref_useHoursDisplay">Предпочесть формат часы/минутам</string>
    <string name="pref_useHoursDisplay_sum">Заменяет, например, 130 мин на 2 ч 10 мин в детальной статистике</string>
    <string name="about_title">О программе &amp; Справка</string>
    <string name="about_facebook">Группа Facebook</string>
    <string name="about_donation_market">Пожертвование через Маркет</string>
    <string name="about_donation_paypal">Пожертвование через Paypal</string>
    <string name="about_homepage">Домашняя страница</string>
    <string name="premium_invalid_title">Ключевые проблемы</string>
    <string name="premium_invalid_alert">Не получается проверить ключ. Возможно это проблема на сервере лицензирования Google (не в сети? пожалуйста, перезагрузитесь). Данные лицензии периодически проверяются в Интернете. Свяжитесь с нами в связи с проблемой.</string>
    <string name="pref_manual_corr_numlabel">Коррекция контакта</string>
    <string name="manual_corr_calls">мин. (исход.)</string>
    <string name="manual_corr_sms">SMS (исход.)</string>
    <string name="manual_corr_traffic">Мб данных (исход.)</string>
    <string name="pref_manual_corr_add">Добавить...</string>
    <string name="pref_manual_corr_hint">... ваши текущие данные. Дата для коррекции будет сегодняшней.</string>
    <string name="pref_upateIntervallSMS">Период обновления SMS</string>
    <string name="pref_upateIntervallSMS_sum">Как часто DroidStats должен проверять отправленные и полученные sms сообщения. Если вы не посылаете много сообщений, то повысьте это значение. Требует много вычислений, как для подсчета использования данных. Если фоновая служба отключена, то проверка будет осуществляться только при запуске приложения.</string>
    <string name="pref_upateIntervallTraffic">Период обновления данных</string>
    <string name="pref_upateIntervallTraffic_sum">Как часто DroidStats должен проверять интерфейс информации для отслеживания использования данных (влияет на точность)</string>
    <string name="pref_actions">Действия</string>
    <string name="pref_actions_sum">Разовые действия, такие как сброс базы данных или ручная коррекция</string>
    <string name="pref_manual_correction">Ручная коррекция данных</string>
    <string name="pref_manual_correction_sum">Находитесь в середине месяца или обновили ваш телефон? Может, вы хотите установить начальную сумму для вашего использования. Это не для повышения вашего ежемесячного лимита.</string>
    <string name="quickaction_stat_info">Стат информация</string>
    <string name="favorite_toggle_add">Добавить в избранное</string>
    <string name="favorite_toogle_remove">Удалить из избранного</string>
    <string name="pref_billIncomingCalls">Учет входящих вызовов</string>
    <string name="pref_billIncomingSMS">Учет входящих SMS</string>
    <string name="pref_billIncomingCalls_sum">Если ваши входящие вызовы тарифицируются, то отметьте эту опцию. Если включены опции исключающие время, номера и стоимость, то они также будут использоваться и для входящих вызовов</string>
    <string name="pref_billIncomingSMS_sum">Если ваши входящие sms тарифицируются, то отметьте эту опцию. Если включены опции исключающие номера и стоимость, то они также будут использоваться и для входящих sms</string>
    <string name="excludedtimes_quickinfo">Добавьте дни и время, когда вы можете совершать вызовы бесплатно. Если у вас есть ситуации, которые вы совершать бесплатные вызовы в выходные дни, то добавляете фильтр для выходных с 12 ночи до 12 ночи следующего дня. Возможно ваши выходные немного длиннее, тогда можете добавить, например, пятницу с 7 вечера до 12 ночи (следующего дня) и понедельник с 12 ночи до 5 утра. Полночи не перекрываются, добавляются 2 разных лимита.</string>
    <string name="excludedSMSNumbers_quickinfo">Добавьте номера и контакты, по которым вы можете отправить сообщение бесплатно. Также можно добавить шаблоны, которые отфильтруют номера в соответствии с этим шаблоном. Если у вас есть бесплатные номера использующие символ *, то вы можете включить в параметрах выбор @ как символа шаблона. Для получения лучших результатов, пожалуйста, включите коррекцию кода страны.</string>
    <string name="excludedCallnumbers_quickinfo">Добавьте номера и контакты, по которым вы можете позвонить бесплатно. Также можно добавить шаблоны, которые отфильтруют номера в соответствии с этим шаблоном. Если у вас есть бесплатные номера использующие символ *, то вы можете включить в параметрах выбор @ как символа шаблона. Для получения лучших результатов, пожалуйста, включите коррекцию кода страны.</string>
    <string name="costsettings_quickinfo">Если функция стоимость включена, то будет произведен расчет расходов. Они будут показаны в обзоре. Если у вас настроены лимиты, то включенная стоимость будет рассчитана только, если вы выйдете за лимиты. Кроме того, плата за соединение не рассчитывается, если вы используете calltime лимиты.</string>
    <string name="widgetconfg_remainingdata">Оставшиеся данные за этот период</string>
    <string name="widgetconfig_remainingsms">Оставшиеся SMS за этот период</string>
    <string name="widgetconfig_remainingcalltime">Оставшееся время вызовов за этот период</string>
    <string name="widgetconfig_configdesc">Данные отображаемые на виджете:</string>
    <string name="widgetconfig_addwidget">Добавить виджет</string>
    <string name="average_monthly_outgoing_payed_minutes">Среднее количество исходящих платных минут (Месяц)</string>
    <string name="average_weekly_outgoing_payed_minutes">Среднее количество исходящих платных минут (Неделя)</string>
    <string name="average_monthly_sms_sent">Среднее количество исходящих SMS (Месяц)</string>
    <string name="average_weekly_sms_sent">Среднее количество исходящих SMS (Неделя)</string>
    <string name="descriptionAverageMonthlySmsSent">Количество SMS, которое вы отправляете в среднем каждый месяц.</string>
    <string name="descriptionAverageWeeklySmsSent">Количество SMS, которое вы отправляете в среднем за неделю.</string>
    <string name="descriptionAverageMonthlyOutgoingPayedMinutes">Количество тарифицированных минут в среднем каждый месяц</string>
    <string name="descriptionAverageWeeklyOutgoingPayedMinutes">Количество тарифицированных минут в среднем каждую неделю</string>
    <string name="pref_ccc_title">Коррекция кода страны</string>
    <string name="pref_ccc_sum">Добавляет код вашей страны в номера без кодов для улучшения статистики. Эта функция важна особенно, если вы используете бесплатные номера.</string>
    <string name="pref_ccc_useCCC">добавить код страны в номера без кода (влияет только на DS)</string>
    <string name="pref_ccc_countrycode">Код вашей страны (без ведущего плюса)</string>
    <string name="pref_ccc_transformations"><u>Пример преобразования номера:</u></string>
    <string name="sync_progress_correction">Коррекция номера</string>
    <string name="pref_forceEnglish">Использовать английский язык</string>
    <string name="pref_forceEnglish_sum">Если у вас DroidStats на другом языке выберите эту опцию, чтобы использовать его на английском языке</string>
    <string name="pref_excludetimes_dialog_title">Выберите день недели и время</string>
    <string name="pref_excludelist_dialog_addtime">Добавить время</string>
    <string name="pref_excludetime_timeinfo">Установите начало и конец бесплатных часов</string>
    <string name="pref_free_times">Бесплатные дни и часы</string>
    <string name="pref_free_times_sum">Исключите время и дни, в которые ваши минуты не тарифицируются (вызовы совершенные в этот период будут исключены из расчетов)</string>
    <string name="pref_excludelist_wildcard">Вы можете использовать %1$s в качестве шаблона</string>
    <string name="pref_excludelist_alreadyin">номер уже в</string>
    <string name="pref_excludelist_patternmatches">Ваш шаблон соответствует %1$s номерам</string>
    <string name="pref_excludelist_number">Номер:</string>
    <string name="pref_excludelist_name">Имя:</string>
    <string name="pref_excludelist_unknown">[неизвестно]</string>
    <string name="general">Общие</string>
    <string name="button_continue_import">Продолжить &amp; Импорт</string>
    <string name="dialog_title_welcome">Добро пожаловать в DroidStats</string>
    <string name="dialog_title_whats_new">Что нового?</string>
    <string name="welcome_text">" Спасибо за установку DroidStats.

 Для использования DroidStats, вам необходимо настроить, количество "<b>бесплатных минут, бесплатных sms и бесплатных данных</b> включенных в вашем тарифном плане. Если вы не имеете лимитов, можно установить ваши <b>личные лимиты</b>" для экономии расходов. При достижении лимита, вы будете получать уведомления и индикаторы сменят цвет на оранжевый и красный.

 В программе четыре вкладки, на первой вкладке представлен обзор, который предоставляет вам в компактном виде информацию о текущем месяце. На других вкладках дана подробная информация о каждой услуге (Вызовы, SMS, Данные). Вы можете нажать на каждую статистику на этих страницах, чтобы получить больше информации. В Вызовах и SMS Вы можете нажать на фотографию контакта в топовом списке для использования "<b>Быстрого действия</b>".

 Для лучшего и быстрого контроля над вашим месяцем, попробуйте виджеты. Есть 3 различных виджета, самый большой из них также показывает вам лимит данных.

 Пожалуйста не забудьте настроить "<b>расчетный шаг</b> вашего провайдера. Можно также задать <b>первый день месяца</b> для запуска расчета статистики. Это приложение <b>эмулирует поведение</b> вашего оператора, но не представляется возможным полностью адаптироваться ко всем видам тарифных планов. Не представляется возможным определить, какому оператору вы звоните. Эти данные имеет только ваш оператор. Если у вас есть <b>бесплатные номера, вы можете исключить</b>" их в настройках.

 DroidStats синхронизирует ваши входящие/исходящие SMS и ваш журнал вызовов с собственным журналом событий. Не волнует внутренний лимит Android на 500 вызовов и об удаленных SMS и вызовах, они будут учитываться сразу после установки DroidStats для повышения качества расчетов.

 Если вы владеете "<b>слабым устройством</b> таким как HTC Dream, HTC Magic или HTC Hero, пожалуйста, отключите анимацию в настройках DroidStats для ускорения работы приложения. Пожалуйста <b>не используйте диспетчер задач</b>" для убийства DroidStats.

 Имейте в виду, что первый месяц измерения начинается с установки этого приложения.

 Вы можете найти мой адрес электронной почты в диалоге \"О программе\" и сообщить мне, если у вас есть вопросы или вы нашли ошибку.

 Наслаждайтесь! "</string>
    <string name="descriptionTodayMobile">Показывает объем переданных и полученных данных трафика мобильного интернета (2G/3G) за сегодня.</string>
    <string name="descriptionMonthMobile">Показывает объем трафика переданных и полученных данных мобильного интернета (2G/3G) за этот расчетный месяц. Отслеживание трафика начинается с установки приложения.</string>
    <string name="descriptionTotalMobile">Показывает объем трафика переданных и полученных данных мобильного интернета (2G/3G) за все время.</string>
    <string name="descriptionTodayWifi">Показывает объем трафика переданных и полученных данных через wifi интерфейс (Wireless LAN) за сегодня.</string>
    <string name="descriptionMonthWifi">Показывает объем трафика переданных и полученных данных через wifi интерфейс (Wireless LAN) за этот расчетный месяц.</string>
    <string name="descriptionTotalWifi">Показывает объем трафика переданных и полученных данных через wifi интерфейс (Wireless LAN) за все время.</string>
    <string name="data">Данные</string>
    <string name="data_tab">Данные</string>
    <string name="price_per_mb_data">цена за Мб данных</string>
    <string name="use_cost_option_data">включить стоимость данных</string>
    <string name="interface_not_discovered_yet">Интерфейс не обнаружен</string>
    <string name="button_cancel">Отмена</string>
    <string name="button_ok">Ок</string>
    <string name="sure">Уверены?</string>
    <string name="pref_reset_standart_check">сброс счетчиков вызовов/sms</string>
    <string name="pref_reset_data_check">сброс счетчиков данных</string>
    <string name="pref_reset_interfaces_check">переоткрыть интерфейсы</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="pref_reset_dialog">Вы уверены, что хотите сбросить? Эти данные будут воссозданы из журнала вызовов и sms сообщений в папках входящие/исходящие. Все, что вы удалили не может рассматриваться при воссоздании статистики. Данные для счетчиков данных восстановятся из интерфейса счетчиков с течением времени. Если у вас есть серьезные проблемы с подсчетом использования данных также отметьте \"переоткрыть интерфейсы\".</string>
    <string name="data_remaining">Оставшиеся данные</string>
    <string name="estimated_data">Прогнозируемые данные</string>
    <string name="pref_traffic_free_sum">Объем трафика данных, который вы можете использовать каждый месяц</string>
    <string name="pref_traffic_free">Бесплатные данные</string>
    <string name="pref_traffic_limit_sum">Активируйте, если у вас включены бесплатные данные (интернет) в вашем тарифном плане</string>
    <string name="pref_traffic_limit">Лимит данных</string>
    <string name="traffic_daily">Сегодня</string>
    <string name="traffic_monthly">За месяц</string>
    <string name="traffic_alltime">Всего</string>
    <string name="infoLimits">"Пожалуйста, настройте лимиты в настройках и прочтите информацию в диалоге \"О программе\". Если вы не хотите использовать лимиты вы можете включить исключительно настройки стоимости.
 
Вы можете использовать жесты для перемещения между экранами."</string>
    <string name="costs">Расходы</string>
    <string name="pref_alternativepattern_sum">"Поскольку некоторые операторы используют '*' как символ в своих номерах, используйте @ как альтернативу"</string>
    <string name="pref_alternativepattern">Использовать @ как символ шаблона</string>
    <string name="title">Nitro DroidStats</string>
    <string name="sms_tab">SMS</string>
    <string name="calls_tab">Вызовы</string>
    <string name="overview">Обзор</string>
    <string name="unit_overview">Единицы:</string>
    <string name="costs_overview">Расходы:</string>
    <string name="calls_overview">Вызовы:</string>
    <string name="sms_overview">SMS:</string>
    <string name="data_overview">Мобильные данные:</string>
    <string name="add">добавить</string>
    <string name="total">Всего</string>
    <string name="monthly">За месяц</string>
    <string name="mobile">Mobile</string>
    <string name="wifi">Wifi</string>
    <string name="estimated_good">(Хорошо)</string>
    <string name="estimated_bad">(Плохо)</string>
    <string name="remaining_days_label">оставшиеся дни расчетного месяца</string>
    <string name="estimated_sms">Прогнозируемые SMS</string>
    <string name="estimated_minutes">Прогнозируемые минуты</string>
    <string name="sms_remaining">Оставшиеся SMS</string>
    <string name="minutes_remaining">Оставшиеся минуты</string>
    <string name="extra_costs">Экстра расходы</string>
    <string name="descriptionIncomingSmsMonthly">Количество SMS полученных в этом месяце</string>
    <string name="descriptionOutgoingSmsMonthly">Количество SMS отправленных в этом месяце</string>
    <string name="descriptionIncomingSms">Количество полученных SMS</string>
    <string name="descriptionOutgoingSms">Количество отправленных SMS</string>
    <string name="descriptionIncomingSMSPaidMonthly">Количество SMS полученных в этом месяце за исключением бесплатных номеров, в том числе мульти sms (разбитые на части sms)</string>
    <string name="descriptionOutgoingSMSPaidMonthly">Количество SMS отправленных в этом месяце за исключением бесплатных номеров, в том числе мульти sms (разбитые на части sms)</string>
    <string name="descriptionIncomingSMSPaid">Количество полученных SMS за исключением бесплатных номеров, в том числе мульти sms (разбитые на части sms)</string>
    <string name="descriptionOutgoingSMSPaid">Количество отправленных SMS за исключением бесплатных номеров, в том числе мульти sms (разбитые на части sms)</string>
    <string name="incoming_sms">Входящие SMS</string>
    <string name="outgoing_sms">Исходящие SMS</string>
    <string name="incoming_sms_paid">Входящие платные SMS</string>
    <string name="outgoing_sms_paid">Исходящие платные SMS</string>
    <string name="descriptionMissedCallsMonthly">Количество пропущенных вами вызовов (вы не ответили) в этом месяце.</string>
    <string name="descriptionIncomingCallsMonthly">Количество входящих вызовов полученных вами в этом месяце.</string>
    <string name="descriptionIncomingMinutesMonthly">Количество минут во входящих вызовах в этом месяце.</string>
    <string name="descriptionFailedCallsMonthly">Количество вызовов, на которые никто не ответил в этом месяце. Исключая такие вещи, как почтовые ящики, которые стоят денег.</string>
    <string name="descriptionOutgoingCallsMonthly">Количество исходящих вызовов сделанных в этом месяце</string>
    <string name="descriptionOutgoingPayedMinutesMonthly">Количество минут подлежащих оплате в этом месяце за исходящие вызовы. Бесплатные номера исключены. Примечание: Этот показатель может быть выше, чем количество исходящих минут в зависимости от расчетного шага вашего тарифного плана (например, 1/1, 10/60, 60/60) или ниже из-за большого количества исключенных номеров</string>
    <string name="descriptionOutgoingMinutesMonthly">Фактическая сумма минут потраченная вами на вызовы в этом месяце.</string>
    <string name="descriptionFailedCallsTotal">Общее количество вызовов, на которые никто не ответил. Исключая такие вещи, как почтовые ящики, которые стоят денег.</string>
    <string name="descriptionOutgoingCallsTotal">Общее количество исходящих вызовов, сделанных вами.</string>
    <string name="descriptionMissedCallsTotal">Общее количество пропущенных вами вызовов (вы не ответили).</string>
    <string name="descriptionIncomingCallsTotal">Общее количество входящих вызовов полученных вами.</string>
    <string name="descriptionIncomingMinutesTotal">Общее количество минут потраченное вами на входящие вызовы.</string>
    <string name="descriptionOutgoingPayedMinutesTotal">Общее количество минут, которое вы использовали/подлежащих оплате за исходящие вызовы. Бесплатные номера исключены. Примечание: Этот показатель может быть выше, чем количество исходящих минут в зависимости от расчетного шага вашего тарифного плана (например, 1/1, 10/60, 60/60)</string>
    <string name="descriptionOutgoingMinutesTotal">Общая сумма исходящих минут фактически потраченная вами на вызовы.</string>
    <string name="descriptionIncomingPayedMinutesTotal">Общее количество минут, которое вы использовали/подлежащих оплате за входящие вызовы. Бесплатные номера исключены. Примечание: Этот показатель может быть выше, чем количество входящих минут в зависимости от расчетного шага вашего тарифного плана (например, 1/1, 10/60, 60/60)</string>
    <string name="descriptionIncomingPayedMinutesMonth">Количество минут подлежащих оплате в этом месяце за входящие вызовы. Бесплатные номера исключены. Примечание: Этот показатель может быть выше, чем количество входящих минут в зависимости от расчетного шага вашего тарифного плана (например, 1/1, 10/60, 60/60) или ниже из-за большого количества исключенных номеров</string>
    <string name="descriptionOutgoingMinutesPayed">Общее количество минут подлежащих оплате. Примечание: Этот показатель может быть выше, чем количество исходящих минут в зависимости от расчетного шага вашего тарифного плана (например, 1/1, 10/60, 60/60)</string>
    <string name="descriptionOutgoingMinutes">Общая сумма минут потраченная вами на вызовы.</string>
    <string name="missed_calls">Пропущенные вызовы</string>
    <string name="incoming_calls">Входящие вызовы</string>
    <string name="incoming_minutes">Входящие минуты</string>
    <string name="incoming_payed_minutes">Входящие платные минуты</string>
    <string name="failed_calls">Неудавшиеся вызовы</string>
    <string name="outgoing_calls">Исходящие вызовы</string>
    <string name="outgoing_payed_minutes">Исходящие платные минуты</string>
    <string name="outgoing_minutes">Исходящие минуты</string>
    <string name="sync_progress_2">Анализ событий</string>
    <string name="sync_progress_1">Синхронизация с системой</string>
    <string name="progress_working">Обработка...</string>
    <string name="starting_sync">Запуск синхронизации</string>
    <string name="first_sync_message">"Синхронизация данных (первая синхронизации может занять несколько минут.)

Закажите прекрасные виджеты после синхронизации."</string>
    <string name="unit_calls">выз.</string>
    <string name="unit_minutes">мин.</string>
    <string name="unit_seconds">сек.</string>
    <string name="unit_sms">sms</string>
    <string name="unit_sms_chars">симв.</string>
    <string name="unit_units">един.</string>
    <string name="app_name">DroidStats</string>
    <string name="event_log_phone">телефон</string>
    <string name="event_log_call_time">время вызова</string>
    <string name="event_log_billed_time">оплаченное время</string>
    <string name="event_log_message_length">длина сообщения</string>
    <string name="event_log_billed_messages">оплаченные сообщения</string>
    <string name="event_log_homescreen_shortcut">Журнал событий</string>
    <string name="stat_list_mode_favorites">Показать избранное</string>
    <string name="stat_list_mode_all">Показать все</string>
    <string name="calltime_limit_invalid">Задано недопустимое значение лимита времени вызовов</string>
    <string name="sms_limit_invalid">Задано недопустимое значение лимита SMS</string>
    <string name="unit_limit_invalid">Задано недопустимое значение лимита единиц (минут)</string>
    <string name="unit_sms_limit_invalid">Задано недопустимое значение лимита единиц (sms)</string>
    <string name="warning_treshold_invalid">Задан недопустимый порог предупреждения</string>
    <string name="costs_limit_invalid">Задано недопустимое значение лимита расходов</string>
    <string name="menu_exit">Выход</string>
    <string name="menu_help">О программе &amp; Справка</string>
    <string name="menu_settings">Настройки</string>
    <string name="menu_log">Журнал событий</string>
    <string name="menu_import_export">Импорт/Экспорт</string>
    <string name="menu_csv_export">Экспорт CSV</string>
    <string name="about">" "<b>Nitro DroidStats</b>" 

Разработал: "<b>Michael Ludwig</b>" 
Графический интерфейс и поддержка: "<b>David Eberlein (v2.0 и выше)</b>" 
Перевод на русский язык: "<b>Евгений Мартыненко</b>"
 

 Если вам нравится это приложение, пожалуйста, сделайте "<b>пожертвование</b>". См. ссылки ниже. Пожертвование разблокирует настраиваемые виджеты и многое другое. 

 Для "<b>обновления</b>", пожалуйста, посмотрите приложение на маркете.

 "<b>Справка:</b>" 

 "<ul> <li>Это приложение имеет различные виджеты, которые помогут вам оставаться в ваших лимитах. Идите дальше и попробуйте их.</li>" 

 "<li>Вы можете коснуться каждого элемента в статистике, чтобы посмотреть топ 10.</li>" 

 "<li>Превью в обзоре указывают, превысите ли вы свой лимит до конца месяца, или нет, если вы продолжите использовать телефон, как раньше.</li>" 

 "<li>Учет трафика данных начинается с установки приложения и получается более представительным через некоторое время.</li>" 

 "<li>Froyo Apps2SD не представляется возможным с приложениями, содержащими фоновые службы и виджеты.</li>" 

 "<li>Если вы используете такие приложения, как <b>AndroidAIR Mail</b> или <b>WebSMS</b> вы можете иметь дополнительные SMS сообщения в списке исходящих, которые будет учитываться этим приложением, но не будут отражены в вашем счете. Обратите внимание. </li>" 

 "<li>Если вы найдете <b>ошибки</b>, пожалуйста, напишите мне (mail.michael.ludwig@gmail.com) или посетите UserVoice на нашей домашней странице </li>" 

 "<li>Для получения более подробной информации посетите нашу группу Facebook или главную страницу</li>" 
 "</ul>" "</string>
    <string name="limitsInvalid">Предупреждение: задано недопустимое значение порога предупреждения или лимита</string>
    <string name="notify_smsLimitReached">Превышен лимит SMS</string>
    <string name="notify_smsLimitNear">Подходите к лимиту SMS</string>
    <string name="notify_limitNear">Подходите к лимиту</string>
    <string name="notify_limitExceeded">Превышен лимит</string>
    <string name="notify_smsLimitNearBody">Вы достигли вашего месячного лимита SMS</string>
    <string name="notify_smsLimitReachedBody">Вы превысили ваш месячный лимит SMS</string>
    <string name="notify_callLimitReachedBody">Вы превысили ваш месячный лимит бесплатных минут</string>
    <string name="notify_callLimitNearBody">Вы достигли вашего месячного лимита бесплатных минут</string>
    <string name="notify_callLimitNear">Подходите к лимиту бесплатных минут</string>
    <string name="notify_callLimitReached">Превышен лимит бесплатных минут</string>
    <string name="notify_costsLimitReachedBody">Вы превысили ваш месячный лимит расходов</string>
    <string name="notify_costsLimitNearBody">Вы достигли вашего месячного лимита расходов</string>
    <string name="notify_costsLimitNear">Подходите к лимиту расходов</string>
    <string name="notify_costsLimitReached">Превышен лимит расходов</string>
    <string name="notify_unitsLimitReachedBody">Вы превысили ваш месячный лимит единиц</string>
    <string name="notify_unitsLimitNearBody">Вы достигли вашего месячного лимита единиц</string>
    <string name="notify_unitsLimitNear">Подходите к лимиту единиц</string>
    <string name="notify_unitsLimitReached">Превышен лимит единиц</string>
    <string name="button_close">Закрыть</string>
    <string name="cron_picker_monthly_day_of_month_n">День месяца: %1$s</string>
    <string name="contact_or_number">контакт или номер</string>
    <string name="save_and_return">сохранить и выйти</string>
    <string name="price_per_message">цена за сообщение:</string>
    <string name="cents">коп.</string>
    <string name="price_per_minute">цена за минуту:</string>
    <string name="price_per_unit">цена за единицу (минуту):</string>
    <string name="use_cost_option">использовать параметр стоимость</string>
    <string name="use_call_cost_option">включить стоимость вызовов</string>
    <string name="use_sms_cost_option">включить стоимость sms</string>
    <string name="use_unit_cost_option">включить стоимость единиц</string>
    <string name="cost_settings">Настройки стоимости</string>
    <string name="pref_limits">Месячные лимиты</string>
    <string name="pref_limits_sum">Настройка месячных лимитов вашего тарифного плана</string>
    <string name="pref_calltime_limit">Лимит времени вызовов</string>
    <string name="pref_calltime_limit_sum">Активируйте, если у вас есть бесплатные минуты в вашем тарифном плане</string>
    <string name="pref_calltime_free">Бесплатные минуты</string>
    <string name="pref_calltime_free_sum">Количество минут бесплатных для вас</string>
    <string name="pref_sms_limit">Лимит SMS</string>
    <string name="pref_sms_limit_sum">Активируйте, если у вас есть бесплатные SMS в вашем тарифном плане</string>
    <string name="pref_sms_free">Бесплатные SMS</string>
    <string name="pref_sms_free_sum">Количество sms бесплатных для вас</string>
    <string name="pref_month_beginning">Начало расчетного месяца</string>
    <string name="pref_month_beginning_sum">День начала месячных расчетов вашего оператора, например, 1</string>
    <string name="pref_billing">Расчеты</string>
    <string name="pref_billing_sum">Настройки цен, расчетов, количества и времени исключений</string>
    <string name="pref_costs">Настройки стоимости</string>
    <string name="pref_costs_sum">Установить стоимость SMS, вызовов и данных</string>
    <string name="pref_billing_increment">Расчетный шаг</string>
    <string name="pref_billing_increment_sum">Расчетный шаг вашего тарифного плана (первый период/следующие периоды) в секундах</string>
    <string name="pref_free_call_num">Бесплатные номера (вызовы)</string>
    <string name="pref_free_call_num_sum">Установить номера, на которые вы можете позвонить бесплатно</string>
    <string name="pref_free_sms_num">Бесплатные номера (SMS)</string>
    <string name="pref_free_sms_num_sum">Установить номера, на которые вы можете отправлять sms бесплатно</string>
    <string name="pref_split_sms">Подсчет длинных SMS</string>
    <string name="pref_split_sms_sum">При подсчете sms >160 символов разбить на части</string>
    <string name="pref_app">Настройки приложения</string>
    <string name="pref_app_sum">Настройки относящиеся к приложению</string>
    <string name="pref_estimations">Прогнозирование использования за месяц</string>
    <string name="pref_estimations_sum">Показывать прогнозирование sms и минут за месяц на основе предыдущих дней (после одной недели расчетного месяца)</string>
    <string name="pref_call_notification">Уведомлять о вызовах</string>
    <string name="pref_call_notification_sum">Выберите, чтобы получать уведомления в строке состояния, когда приблизитесь и превысите свой лимит вызовов</string>
    <string name="pref_sms_notification">Уведомлять о SMS</string>
    <string name="pref_sms_notification_sum">Выберите, чтобы получать уведомления в строке состояния, когда приблизитесь и превысите свой лимит sms</string>
    <string name="pref_traffic_notification">Уведомлять о данных</string>
    <string name="pref_traffic_notification_sum">Выберите, чтобы получать уведомления в строке состояния, когда приблизитесь и превысите свой лимит данных</string>
    <string name="pref_unit_notification">Уведомлять о единицах</string>
    <string name="pref_unit_notification_sum">Выберите, чтобы получать уведомления в строке состояния, когда приблизитесь и превысите свой лимит единиц</string>
    <string name="pref_costs_notification">Уведомлять о расходах</string>
    <string name="pref_costs_notification_sum">Выберите, чтобы получать уведомления в строке состояния, когда приблизитесь и превысите свой лимит расходов</string>
    <string name="pref_threshold">Порог предупреждения</string>
    <string name="pref_threshold_sum">Порог предупреждения в процентах (%) после которого следует известить вас о достижении ваших лимитов. Предупреждение происходит через уведомления (если включены) и цвет индикаторов.</string>
    <string name="pref_advanced">Расширенные настройки</string>
    <string name="pref_services">Включить фоновую службу</string>
    <string name="pref_services_sum">Может быть отключена для экономии заряда батареи, если не используются виджеты и уведомления, а тажке фоновый опрос sms</string>
    <string name="pref_animaions_off">Отключить анимацию</string>
    <string name="pref_animaions_off_sum">Делает приложение быстрее на медленных устройствах (перезагрузит приложение)</string>
    <string name="pref_reset_db">Сброс базы данных</string>
    <string name="pref_reset_db_sum">Сброс базы данных и повторное ее построение из журнала вызовов и sms хранилища</string>
    <string name="pref_reset_db_dialog">"Вы уверены, что хотите сбросить базу данных?

Данные будут восстановлены из журнала вызовов и sms хранилища."</string>
    <string name="provider_interface_alias_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="provider_interface_alias_3g">2G/3G сети</string>
    <string name="provider_interface_alias_ethernet">Ethernet</string>
    <string name="provider_interface_alias_loopback">Замыкание на себя</string>
    <string name="notification_usage_level_medium_title">Достигли среднего уровня использования</string>
    <string name="notification_usage_level_medium">Мобильный интерфейс данных (2G/3G) достиг средней загрузки</string>
    <string name="notification_usage_level_high_title">Достигли высокого уровня использования</string>
    <string name="notification_usage_level_high">Мобильный интерфейс данных (2G/3G) достиг высокой загрузки</string>
    <string name="pref_widget">Настройки виджета</string>
    <string name="pref_widget_sum">Настройте ваши виджеты</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat1">Выберите первый Стат</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat1_sum">Отображать на виджете в первом (верхнем) стате</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat2">Выберите второй Стат</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat2_sum">Отображать на виджете во втором (нижнем) стате</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat3">Выберите третий Стат</string>
    <string name="pref_widget_micro_stat4">Выберите четвертый Стат</string>
    <string name="pref_notification">Отправлять уведомления</string>
    <string name="pref_notificaiont_sum">Выберите, чтобы получать уведомления в строке состояния, когда приблизитесь и превысите свои лимиты</string>
</resources>
